育 B-pro
婴 I-pro
师 I-pro
是 O
做 O
什 O
么 O
的 O

保 B-pro
洁 I-pro
人 O
员 O
购 O
买 O
保 O
险 O
了 O
吗 O
, O
服 O
务 O
过 O
程 O
中 O
事 O
故 O
怎 O
么 O
处 O
理 O

想 O
当 O
家 B-pro
教 I-pro
, O
南 B-loc
京 I-loc
哪 O
家 O
中 B-org
介 I-org
比 O
较 O
好 O
有 O
没 O
有 O
好 O
的 O
家 B-pro
教 I-pro
老 B-pro
师 I-pro
推 O
荐 O
, O
数 O
学 O
和 O
英 O
语 O
是 O
强 O
项 O

我 O
想 O
问 O
一 O
下 O
广 B-loc
州 I-loc
有 O
没 O
有 O
平 B-pro
面 I-pro
设 I-pro
计 I-pro
师 I-pro
, O
一 O
般 O
要 O
多 O
少 O
费 B-pri
用 I-pri
, O
谢 O
谢 O

在 O
西 B-loc
安 I-loc
哪 O
里 O
有 O
好 O
的 O
小 B-org
吃 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
求 O
介 O
绍 O

普 B-pro
拉 I-pro
提 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
有 O
哪 O
些 O
注 O
意 O
事 O
项 O
呢 O

闸 B-loc
北 I-loc
化 B-pro
妆 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

钟 B-pro
点 I-pro
工 I-pro
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri
一 I-pri
小 I-pri
时 I-pri

有 O
家 O
住 O
天 B-loc
津 I-loc
市 I-loc
河 I-loc
东 I-loc
区 I-loc
的 O
朋 O
友 O
吗 O
, O
我 O
们 O
想 O
请 O
一 O
个 O
接 B-pro
送 I-pro
孩 I-pro
子 I-pro
的 I-pro
钟 I-pro
点 I-pro
工 I-pro

和 O
同 O
行 O
相 O
比 O
, O
你 O
们 O
的 O
优 O
势 O
是 O
什 O
么 O

武 B-loc
汉 I-loc
导 B-pro
游 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
好 O

请 O
问 O
天 B-loc
津 I-loc
音 B-org
乐 I-org
学 I-org
院 I-org
有 O
没 O
有 O
专 O
业 O
的 O
古 B-org
筝 I-org
培 I-org
训 I-org

寻 O
找 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org

请 O
问 O
大 O
家 O
学 B-pro
习 I-pro
波 I-pro
斯 I-pro
语 I-pro
难 O
不 O
难 O
, O
有 O
什 O
么 O
好 O
的 O
学 B-org
校 I-org
可 O
以 O
推 O
荐 O
一 O
下 O

上 B-loc
海 I-loc
哪 O
家 O
的 O
家 B-pro
教 I-pro
好 O

英 B-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
去 O
哪 O
里 O
找 O

性 O
价 O
比 O
高 O
的 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

走 B-pro
电 I-pro
路 I-pro
费 B-pri
用 I-pri
多 I-pri
少 I-pri
钱 I-pri

搬 O
家 O
床 O
垫 O
, O
沙 O
发 O
有 O
专 O
业 O
的 O
防 O
层 O
袋 O
吗 O
, O
如 O
果 O
没 O
有 O
你 O
们 O
是 O
用 O
什 O
么 O
方 O
法 O
防 O
止 O
不 O
弄 O
脏 O
, O
拆 O
装 O
家 O
具 O
要 O
另 O
收 B-pri
费 I-pri
吗 O

长 B-loc
沙 I-loc
小 B-pro
吃 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
好 O

钟 B-pro
点 I-pro
工 I-pro
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri
一 B-tim
小 I-tim
时 I-tim
, O
有 O
没 O
有 O
靠 O
谱 O
的 O
家 B-org
政 I-org
公 I-org
司 I-org
介 O
绍 O

深 B-loc
圳 I-loc
西 O
乡 O
首 O
层 O
带 O
消 O
防 O
中 O
央 O
空 O
调 O
少 O
儿 O
培 O
训 O
招 O
商 O
租 O
金 O
仅 O
6 O
5 O
每 O
平 O
, O
在 O
哪 O

天 B-loc
津 I-loc
音 B-org
乐 I-org
学 I-org
院 I-org
有 O
对 O
社 O
会 O
的 O
业 B-pro
余 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
吗 O

深 B-loc
圳 I-loc
月 B-pro
嫂 I-pro
工 B-pri
资 I-pri
是 I-pri
多 I-pri
少 I-pri
, O
我 O
想 O
请 O
一 O
位 O
合 B-loc
肥 I-loc
月 B-pro
嫂 I-pro
, O
服 O
务 O
主 O
要 O
在 O
哪 O
几 O
个 O
方 O
面 O
了 O

到 O
上 B-loc
海 I-loc
去 O
学 O
习 O
似 O
乎 O
对 O
我 O
这 O
种 O
穷 O
等 O
人 O
不 O
友 O
好 O

半 O
包 O
装 O
修 O
时 O
, O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
的 O
报 B-pri
价 I-pri
主 O
要 O
包 O
括 O
哪 O
几 O
项 O

常 B-loc
平 I-loc
这 O
边 O
哪 O
里 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
, O
我 O
在 O
常 B-loc
平 I-loc
这 O
边 O
, O
目 O
前 O
只 O
是 O
高 B-age
中 I-age
毕 I-age
业 I-age

我 O
想 O
学 O
全 B-pro
日 I-pro
制 I-pro
的 I-pro
商 I-pro
务 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
, O
但 O
不 O
知 O
道 O
上 B-loc
海 I-loc
那 O
个 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
比 O
较 O
好 O

珠 B-loc
海 I-loc
有 O
可 O
以 O
培 O
训 O
电 B-pro
脑 I-pro
维 I-pro
修 I-pro
方 I-pro
面 I-pro
的 O
学 B-org
校 I-org
吗 O

您 O
好 O
, O
我 O
想 O
开 O
一 O
家 O
儿 B-age
童 I-age
美 B-org
术 I-org
教 I-org
育 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
, O
请 O
问 O
前 O
景 O
如 O
何 O

催 B-pro
乳 I-pro
师 I-pro
有 O
用 O
吗 O
, O
有 O
没 O
有 O
正 O
规 O
的 O
北 B-loc
京 I-loc
的 O
机 B-org
构 I-org
推 O
荐 O
啊 O

沈 B-loc
阳 I-loc
比 O
较 O
好 O
的 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
是 O
哪 O
家 O

零 O
基 O
础 O
的 O
助 O
理 O
理 O
财 O
规 O
划 O
师 O
培 O
训 O
的 O
问 O
题 O

南 B-loc
京 I-loc
营 B-org
养 I-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
怎 O
么 O
选 O
择 O
啊 O

厦 B-loc
门 I-loc
厨 B-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
有 O
正 O
宗 O
的 O
粤 B-pro
菜 I-pro
学 I-pro
习 I-pro
吗 O

知 O
道 O
的 O
来 O
说 O
下 O
想 O
在 O
苏 B-loc
州 I-loc
找 O
家 O
月 B-org
子 I-org
会 I-org
所 I-org
, O
求 O
亲 O
们 O
推 O
荐 O
下 O
, O
谢 O
谢 O
了 O

到 O
时 O
车 O
上 O
能 O
坐 O
人 O
不 O
车 O
到 O
不 O
了 O
单 O
元 O
门 O
, O
小 O
区 O
没 O
电 O
梯 O
额 O
外 O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri

长 B-loc
沙 I-loc
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

哪 O
的 O
二 B-org
级 I-org
建 I-org
造 I-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
比 O
较 O
好 O

山 B-loc
东 I-loc
哪 O
家 O
I B-pro
T I-pro
培 I-pro
训 I-pro
比 O
较 O
好 O
啊 O

请 O
问 O
上 B-loc
海 I-loc
哪 O
些 O
英 B-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
机 B-org
构 I-org
比 O
较 O
好 O
， O
本 O
人 O
在 O
外 O
企 O
工 O
作 O
, O
想 O
在 O
周 B-tim
末 I-tim
参 O
加 O

青 B-loc
岛 I-loc
哪 O
里 O
日 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
做 O
的 O
比 O
较 O
好 O
啊 O

我 O
想 O
在 O
山 B-loc
东 I-loc
地 O
区 O
找 O
个 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
学 B-pro
网 I-pro
络 I-pro
应 I-pro
用 I-pro
工 I-pro
程 I-pro
师 I-pro
, O
谁 O
能 O
推 O
荐 O
个 O
地 O
方 O

微 B-pro
营 I-pro
销 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
老 I-pro
师 I-pro
哪 O
位 O
好 O

各 O
位 O
仙 O
友 O
, O
有 O
谁 O
知 O
道 O
天 B-loc
津 I-loc
的 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
啊 O

北 B-loc
京 I-loc
幼 B-age
儿 I-age
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

沈 B-loc
阳 I-loc
有 O
什 O
么 O
好 O
的 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
啊 O
, O
买 O
了 O
套 O
房 O
子 O
想 O
装 O
修 O

高 O
层 O
建 O
筑 O
外 B-pro
墙 I-pro
玻 I-pro
璃 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
一 O
般 O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
啊 O

会 O
计 O
上 O
岗 O
证 O
就 O
是 O
从 O
业 O
资 O
格 O
证 O
吗 O

马 O
上 O
暑 B-tim
假 I-tim
了 O
, O
想 O
给 O
孩 O
子 O
找 O
个 O
家 B-pro
教 I-pro
辅 O
导 O
下 O
数 O
学 O
, O
数 O
学 O
不 O
是 O
很 O
好 O
, O
请 O
问 O
有 O
好 O
的 O
吗 O

考 O
过 O
托 O
福 O
后 O
怎 O
样 O
申 O
请 O
美 O
国 O
的 O
学 O
校 O

厦 B-loc
门 I-loc
影 B-pro
视 I-pro
动 I-pro
画 I-pro
就 I-pro
业 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
好 O
吗 O

沈 B-loc
阳 I-loc
装 B-pro
修 I-pro
哪 O
家 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
比 O
较 O
好 O
, O
价 B-pri
格 I-pri
合 I-pri
理 I-pri
, O
我 O
的 O
房 O
子 O
很 O
小 O
只 O
有 O
4 O
8 O
平 O

微 B-pro
软 I-pro
认 I-pro
证 I-pro
考 I-pro
试 I-pro
和 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
费 B-pri
用 I-pri
大 O
概 O
为 O
多 O
少 O
, O
网 B-org
校 I-org
和 O
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
分 O
别 O
为 O
多 O
少 O

女 O
孩 O
子 O
学 B-pro
化 I-pro
妆 I-pro
有 O
前 O
途 O
吗 O
, O
推 O
荐 O
一 O
个 O
松 B-loc
江 I-loc
学 B-pro
化 I-pro
妆 I-pro
的 O
学 B-org
校 I-org

沈 B-org
阳 I-org
工 I-org
业 I-org
大 I-org
学 I-org
有 O
国 B-pro
际 I-pro
焊 I-pro
接 I-pro
工 I-pro
程 I-pro
师 I-pro
吗 O

重 B-loc
庆 I-loc
儿 B-age
童 I-age
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
好 O
, O
北 B-loc
京 I-loc
有 O
哪 O
些 O
好 O
的 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
中 I-org
心 I-org

上 B-loc
海 I-loc
家 B-pro
教 I-pro
专 O
业 O
在 O
职 O
老 B-pro
师 I-pro
一 O
个 O
小 O
时 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

在 O
加 B-loc
拿 I-loc
大 I-loc
请 O
保 B-pro
姆 I-pro
每 B-pri
月 I-pri
多 I-pri
少 I-pri
钱 I-pri

请 O
问 O
窗 B-org
帘 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
里 O
有 O
好 O
的 O
呀 O
, O
价 O
格 O
不 O
是 O
问 O
题 O

想 O
在 O
大 B-loc
连 I-loc
学 B-pro
日 I-pro
语 I-pro
, O
哪 O
个 O
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
比 O
较 O
好 O
呢 O
, O
我 O
的 O
外 O
语 O
学 O
的 O
是 O
日 O
语 O

催 B-pro
乳 I-pro
师 I-pro
有 O
用 O
吗 O
, O
有 O
没 O
有 O
正 O
规 O
的 O
北 B-loc
京 I-loc
的 O
机 B-org
构 I-org
推 O
荐 O
啊 O

上 B-loc
海 I-loc
网 O
络 O
营 O
销 O
技 O
术 O

北 B-org
外 I-org
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
基 O
地 O
都 O
有 O
什 O
么 O
样 O
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
啊 O
, O
比 O
如 O
说 O
有 O
针 O
对 O
商 O
务 O
英 O
语 O
的 O
培 O
训 O
吗 O

寻 O
找 O
价 O
格 O
合 O
理 O
的 O
床 B-pro
垫 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
, O
地 B-pro
毯 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
, O
窗 B-pro
帘 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
, O
沙 B-org
发 I-org
清 I-org
洗 I-org
公 I-org
司 I-org
, O
谢 O
谢 O

有 O
去 O
过 O
的 O
, O
求 O
北 B-loc
京 I-loc
英 B-org
语 I-org
四 I-org
级 I-org
速 I-org
成 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

在 O
北 B-loc
京 I-loc
去 O
哪 O
找 O
装 B-pro
修 I-pro
队 I-pro
啊 O

S B-pro
A I-pro
P I-pro
B I-pro
W I-pro
培 I-pro
训 I-pro

在 O
湖 B-loc
南 I-loc
汽 B-org
车 I-org
维 I-org
修 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
去 O
哪 O
家 O
好 O
啊 O

成 B-loc
都 I-loc
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
有 O
正 O
规 O
的 O
么 O
， O
找 O
个 O
靠 O
谱 O
的 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org

想 O
参 O
加 O
职 B-pro
业 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
女 O
孩 O
子 O
学 O
点 O
什 O
么 O
好 O

我 O
想 O
学 B-pro
习 I-pro
油 I-pro
画 I-pro
和 I-pro
水 I-pro
粉 I-pro
画 I-pro
, O
上 B-loc
海 I-loc
哪 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
啊 O
, O
就 O
是 O
作 O
为 O
兴 O
趣 O
学 O
习 O
的 O

大 B-loc
连 I-loc
都 O
有 O
哪 O
些 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
, O
主 O
要 O
是 O
注 O
重 O
口 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O

福 B-loc
州 I-loc
新 B-org
概 I-org
念 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
怎 O
么 O
样 O
, O
学 O
日 O
语 O

有 O
沈 B-loc
阳 I-loc
雅 B-org
思 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
里 O
好 O
一 O
些 O
呀 O

有 O
没 O
有 O
靠 O
谱 O
的 O
家 B-org
政 I-org
公 I-org
司 I-org
介 O
绍 O

北 B-loc
京 I-loc
亚 I-loc
运 I-loc
村 I-loc
附 O
近 O
哪 O
里 O
有 O
好 O
的 O
少 B-age
儿 I-age
剑 B-org
桥 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
或 O
者 O
公 B-org
共 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

济 B-loc
南 I-loc
春 B-tim
节 I-tim
期 I-tim
间 I-tim
有 O
没 O
有 O
可 O
以 O
上 O
门 O
辅 O
导 O
学 O
生 O
的 O
家 B-pro
教 I-pro
, O
在 O
校 O
大 O
学 O
生 O
和 O
教 B-pro
师 I-pro
均 O
可 O

想 O
学 B-pro
舞 I-pro
蹈 I-pro
. O
不 O
知 O
道 O
哪 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
地 O
方 O
可 O
以 O
学 O

怎 O
样 O
学 O
习 O
英 O
语 O
, O
北 B-loc
京 I-loc
哪 O
家 O
培 B-pro
训 I-pro
雅 I-pro
思 I-pro
好 O
啊 O
, O
听 O
力 O
有 O
哪 O
些 O
规 O
律 O

沈 B-loc
阳 I-loc
这 O
边 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
电 B-org
脑 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
嘛 O

南 B-loc
京 I-loc
哪 O
有 O
p B-pro
r I-pro
o I-pro
e I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
机 B-org
构 I-org
啊 O
, O
培 O
训 O
的 O
怎 O
样 O

春 B-org
甜 I-org
学 I-org
院 I-org
是 O
最 O
好 O
的 O
吗 O
我 O
弟 B-gen
弟 I-gen
初 B-age
中 I-age
毕 I-age
业 I-age
没 O
事 O
干 O
, O
想 O
让 O
去 O
参 O
加 O
个 O
动 O
画 O
培 O
训 O
, O
广 B-loc
州 I-loc
有 O
好 O
的 O
动 O
画 O
培 O
训 O
学 O

上 B-loc
海 I-loc
哪 O
里 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
产 B-org
后 I-org
修 I-org
复 I-org
中 I-org
心 I-org
吗 O
, O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri

V O
I O
P O
K O
I O
D O
和 O
V O
I O
P O
A O
B O
C O
是 O
一 O
对 O
一 O
教 O
学 O
吗 O

沈 B-loc
阳 I-loc
有 O
好 O
的 O
动 B-org
漫 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
么 O
, O
什 O
么 O
学 O
历 O
可 O
以 O
学 O
习 O
这 O
个 O

英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
学 O
习 O

我 O
想 O
学 B-pro
化 I-pro
妆 I-pro
, O
短 B-pro
期 I-pro
化 I-pro
妆 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
需 O
要 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri
呢 O

麻 O
烦 O
有 O
业 O
内 O
人 O
士 O
吗 O
帮 O
帮 O
我 O
, O
我 O
该 O
怎 O
么 O
去 O
选 O
择 O
游 B-org
戏 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
啊 O

我 O
想 O
学 B-pro
化 I-pro
妆 I-pro
、 I-pro
纹 I-pro
眉 I-pro
、 I-pro
绣 I-pro
眉 I-pro
, O
不 O
知 O
道 O
南 B-loc
昌 I-loc
市 I-loc
哪 O
有 O
好 O
的 O
学 O
校 O
或 O
者 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org

在 O
上 B-loc
海 I-loc
哪 O
里 O
的 O
会 B-pro
计 I-pro
上 I-pro
岗 I-pro
证 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
比 O
较 O
好 O
, O
要 O
多 O
少 O
费 B-pri
用 I-pri

家 O
里 O
的 O
抽 O
油 O
烟 O
机 O
脏 O
了 O
, O
怎 O
么 O
清 O
洗 O
最 O
方 O
便 O

一 B-tim
学 I-tim
期 I-tim
有 O
多 O
少 O
课 O
时 O
, O
需 O
要 O
几 O
次 O
考 O
试 O
才 O
能 O
毕 O
业 O

精 O
装 O
房 O
的 O
开 O
荒 O
保 B-pro
洁 I-pro
应 O
该 O
在 O
进 O
家 O
具 O
前 O
还 O
是 O
之 O
后 O

我 O
想 O
找 O
一 O
家 O
沈 B-loc
阳 I-loc
外 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
地 O
方 O
, O
沈 B-loc
阳 I-loc
哪 O
里 O
有 O
好 O
点 O
的 O
外 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

可 O
以 O
清 B-pro
洗 I-pro
饮 I-pro
水 I-pro
机 I-pro
吗 O
, O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri

有 O
人 O
需 O
要 O
数 O
学 O
家 B-pro
教 I-pro
吗 O

8 B-age
个 I-age
月 I-age
宝 O
宝 O
是 O
否 O
需 O
要 O
到 O
早 B-org
教 I-org
机 I-org
构 I-org
进 O
行 O
早 B-pro
教 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

在 O
北 B-loc
京 I-loc
哪 O
家 O
摄 B-org
影 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
师 O
资 O
水 O
平 O
高 O

南 B-loc
京 I-loc
营 B-pro
养 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
机 O
构 O
通 O
过 O
率 O
最 O
高 O

国 B-pro
学 I-pro
一 I-pro
对 I-pro
一 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
的 O
国 B-org
学 I-org
机 I-org
构 I-org
好 O

苏 B-loc
州 I-loc
一 B-org
汽 I-org
大 I-org
众 I-org
的 O
维 O
修 O
点 O
在 O
哪 O

求 O
广 B-loc
东 I-loc
骏 B-org
毅 I-org
舞 I-org
蹈 I-org
学 I-org
校 I-org

北 B-loc
京 I-loc
哪 O
里 O
有 O
教 O
成 B-pro
人 I-pro
学 I-pro
习 I-pro
琵 I-pro
琶 I-pro
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
或 O
者 O
高 B-org
等 I-org
院 I-org
校 I-org
, O
我 O
想 O
学 O
习 O
琵 O
琶 O
~ O

平 B-org
面 I-org
设 I-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
个 O
好 O

深 B-loc
圳 I-loc
龙 I-loc
华 I-loc
哪 O
里 O
有 O
培 B-pro
训 I-pro
日 I-pro
语 I-pro
的 O
学 O
校 O
啊 O

鞍 B-loc
山 I-loc
哪 O
家 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
好 O
谁 O
知 O
道 O
啊 O

哈 B-loc
尔 I-loc
滨 I-loc
哪 O
里 O
的 O
保 B-org
洁 I-org
公 I-org
司 I-org
做 O
得 O
比 O
较 O
好 O

北 B-loc
京 I-loc
哪 O
家 O
月 B-org
嫂 I-org
公 I-org
司 I-org
好 O

罗 B-loc
湖 I-loc
东 I-loc
门 I-loc
哪 O
里 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
舞 B-org
蹈 I-org
培 I-org
训 I-org
中 I-org
心 I-org
包 O
括 O
爵 B-org
士 I-org
舞 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
和 O
钢 B-org
管 I-org
舞 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

现 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc
的 O
住 B-pro
家 I-pro
保 I-pro
姆 I-pro
都 O
什 O
么 O
价 B-pri
格 I-pri
呀 O

怎 O
样 O
去 O
做 O
家 B-pro
教 I-pro

长 B-loc
沙 I-loc
颜 O
色 O
无 O
庸 O
表 O
演 O
怎 O
么 O
样 O

请 O
问 O
何 O
为 O
N B-pro
I I-pro
T I-pro
培 I-pro
训 I-pro

想 O
搬 B-pro
家 I-pro
, O
求 O
推 O
荐 O
给 O
价 B-pri
格 I-pri
便 I-pri
宜 I-pri
的 O
搬 B-org
家 I-org
公 I-org
司 I-org

深 B-loc
圳 I-loc
建 B-pro
筑 I-pro
动 I-pro
画 I-pro
制 I-pro
作 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
去 O
哪 O
里 O
好 O

怎 O
样 O
练 B-pro
英 I-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
啊 O
, O
有 O
好 O
的 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
吗 O

培 O
训 O
网 B-pro
络 I-pro
游 I-pro
戏 I-pro
开 I-pro
发 I-pro
基 I-pro
础 I-pro
, O
北 B-loc
京 I-loc
哪 O
里 O
有 O
这 O
个 O

上 B-loc
海 I-loc
美 B-org
容 I-org
美 I-org
甲 I-org
化 I-org
妆 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
家 O
教 O
学 O
质 O
量 O
最 O
好 O

帮 O
忙 O
推 O
荐 O
一 O
下 O
上 B-loc
海 I-loc
最 O
受 O
欢 O
迎 O
的 O
商 B-org
务 I-org
汉 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
什 O
么 O
时 O
间 O
开 O
课 O

关 O
于 O
C O
的 O
学 O
习 O
请 O
问 O
如 O
果 O
学 O
习 O
C O
+ O
+ O
, O
是 O
自 O
学 O
好 O
还 O
是 O
找 O
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
好 O

长 B-loc
沙 I-loc
电 B-org
脑 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
特 O
别 O
多 O

想 O
在 O
苏 B-loc
州 I-loc
找 O
家 O
好 O
点 O
的 O
月 B-org
子 I-org
会 I-org
所 I-org
, O
求 O
推 O
荐 O
喽 O

哈 B-loc
尔 I-loc
滨 I-loc
哪 O
家 O
韩 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
口 O
碑 O
好 O

不 O
知 O
道 O
大 O
家 O
都 O
是 O
去 O
的 O
哪 O
里 O
的 O

请 O
问 O
上 B-loc
海 I-loc
哪 O
里 O
有 O
收 B-pro
银 I-pro
员 I-pro
上 I-pro
岗 I-pro
证 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
地 O
方 O

1 O
0 O
0 O
平 O
的 O
房 O
子 O
, O
想 O
装 O
的 O
简 O
单 O
一 O
点 O
, O
但 O
是 O
要 O
时 O
尚 O

有 O
没 O
有 O
上 B-loc
海 I-loc
生 B-org
活 I-org
英 I-org
语 I-org
口 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

我 O
想 O
参 O
加 O
计 B-pro
算 I-pro
机 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

恩 B-org
京 I-org
英 I-org
语 I-org
在 O
英 B-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
方 O
面 O
怎 O
么 O
样 O
啊 O
, O
我 O
想 O
报 O
个 O
英 B-org
语 I-org
口 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

学 B-pro
厨 I-pro
师 I-pro
需 O
要 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

长 B-loc
沙 I-loc
哪 O
个 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
最 O
好 O

济 B-loc
南 I-loc
的 O
养 B-org
老 I-org
院 I-org
哪 O
家 O
最 O
好 O
, O
价 B-pri
格 I-pri
多 I-pri
少 I-pri
, O
帮 O
一 O
个 O
亲 O
戚 O
咨 O
询 O
一 O
下 O

搬 B-pro
家 I-pro
我 O
们 O
床 O
是 O
皮 O
床 O
, O
怕 O
擦 O
到 O
二 O
张 O
床 O
, O
二 O
个 O
衣 O
柜 O
, O
一 O
个 O
鞋 O
柜 O
, O
一 O
组 O
沙 O
发 O
, O
一 O
个 O
空 O
调 O
, O
一 O
组 O
餐 O
桌 O
, O
一 O
个 O
茶 O
几 O
, O
有 O
电 O
梯 O
, O
能 O
到 O
楼 O
门 O
口 O
, O
1 O
0 O
公 O
里 O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
, O
节 B-tim
假 I-tim
日 I-tim
可 O
以 O
搬 B-pro
家 I-pro
吗 O

深 B-loc
圳 I-loc
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
给 O
学 O
校 O
带 O
来 O
什 O
么 O
好 O
处 O

苏 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
有 O
月 B-org
嫂 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
想 O
参 O
加 O
月 B-org
嫂 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
不 O
知 O
道 O
古 B-loc
城 I-loc
区 I-loc
内 O
有 O
没 O
有 O

苏 B-loc
州 I-loc
英 B-org
语 I-org
口 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
哪 O
里 O
最 O
好 O

万 O
能 O
的 O
微 O
博 O
, O
深 B-loc
圳 I-loc
有 O
维 B-pro
修 I-pro
饰 I-pro
品 I-pro
的 O
地 O
方 O
么 O

大 O
家 O
觉 O
得 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
中 I-org
心 I-org
哪 O
家 O
的 O
最 O
靠 O
谱 O
啊 O
, O
我 O
说 O
学 O
习 O
效 O
果 O
, O
华 B-org
尔 I-org
街 I-org
英 I-org
语 I-org
呢 O

中 B-loc
山 I-loc
哪 O
有 O
好 O
点 O
的 O
电 B-org
脑 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org

可 O
以 O
做 O
瓷 B-pro
砖 I-pro
美 I-pro
缝 I-pro
吗 O
, O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri

济 B-loc
南 I-loc
请 O
家 B-pro
教 I-pro
要 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri
呀 O

哪 O
个 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
的 O
老 B-pro
师 I-pro
好 O
呀 O

上 B-loc
海 I-loc
有 O
没 O
有 O
德 B-pro
语 I-pro
速 I-pro
成 I-pro
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
呢 O
, O
大 O
概 O
要 O
多 O
久 O
呢 O

木 B-pro
地 I-pro
板 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
, O
用 O
什 O
么 O
工 O
具 O
, O
用 O
什 O
么 O
清 O
洁 O
剂 O

天 B-loc
津 I-loc
营 B-pro
养 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
个 O
最 O
正 O
规 O
最 O
权 O
威 O

护 B-pro
工 I-pro
吃 O
饭 O
自 O
理 O
还 O
是 O
需 O
要 O
雇 O
主 O
负 O
责 O

杭 B-loc
州 I-loc
家 B-pro
教 I-pro
我 O
要 O
请 O
家 B-pro
教 I-pro
, O
不 O
知 O
道 O
收 B-pri
费 I-pri
是 O
怎 O
么 O
收 O
的 O

重 B-loc
庆 I-loc
计 B-pro
算 I-pro
机 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
怎 O
么 O
选 O
, O
我 O
大 B-age
学 I-age
专 I-age
科 I-age
刚 O
毕 O
业 O

昆 B-loc
明 I-loc
哪 O
里 O
可 O
以 O
学 B-pro
泰 I-pro
语 I-pro
的 O
家 B-pro
教 I-pro
、 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
都 O
可 O
以 O

家 O
里 O
的 O
新 B-pro
房 I-pro
装 I-pro
修 I-pro
, O
谁 O
推 O
荐 O
下 O
宁 B-loc
波 I-loc
好 O
一 O
点 O
的 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org

中 B-loc
山 I-loc
好 O
的 O
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

谁 O
知 O
道 O
维 B-pro
修 I-pro
锁 I-pro
屏 I-pro
键 I-pro
要 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

高 B-tim
中 I-tim
一 O
般 O
学 O
校 O
的 O
老 B-pro
师 I-pro
当 O
家 B-pro
教 I-pro
, O
一 O
节 O
课 O
２ B-tim
个 I-tim
半 I-tim
小 I-tim
时 I-tim
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

想 O
提 O
升 O
英 O
语 O
能 O
力 O
, O
有 O
什 O
么 O
好 O
方 O
法 O
吗 O

美 B-org
的 I-org
的 O
上 B-pro
门 I-pro
维 I-pro
修 I-pro
的 O
收 B-pri
费 I-pri
是 O
多 O
少 O
, O
求 O
推 O
荐 O

找 O
个 O
钟 B-pro
点 I-pro
工 I-pro
每 O
天 O
来 O
家 O
里 O
打 O
扫 O
一 O
下 O
, O
一 B-pri
小 I-pri
时 I-pri
8 I-pri
0 I-pri
块 I-pri
钱 I-pri
, O
地 O
点 O
成 B-loc
都 I-loc

广 B-loc
州 I-loc
厨 B-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
在 O
什 O
么 O
地 O
方 O
有 O

天 B-loc
津 I-loc
的 O
那 O
么 O
多 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
不 O
知 O
哪 O
个 O
好 O
啊 O

日 B-org
月 I-org
星 I-org
是 O
否 O
属 O
于 O
上 B-loc
海 I-loc
高 O
档 O
养 B-org
老 I-org
院 I-org
, O
里 O
面 O
收 B-pri
费 I-pri
怎 O
么 O
样 O

北 B-loc
京 I-loc
哪 O
家 O
汽 B-pro
车 I-pro
玻 I-pro
璃 I-pro
更 I-pro
换 I-pro
或 O
者 O
维 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
好 O
点 O
, O
换 O
一 O
块 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri
, O
或 O
者 O
能 O
修 O
复 O
么 O

苏 B-loc
州 I-loc
产 B-pro
后 I-pro
恢 I-pro
复 I-pro
有 O
哪 O
些 O
常 O
识 O

最 O
好 O
的 O
游 B-org
戏 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

人 B-loc
大 I-loc
周 I-loc
边 I-loc
哪 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
网 B-org
球 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

我 O
刚 O
在 O
一 O
家 O
培 O
训 O
中 O
心 O
做 O
对 O
外 O
宣 O
传 O

苏 B-loc
州 I-loc
月 B-org
子 I-org
中 I-org
心 I-org
收 B-pri
费 I-pri
高 O
吗 O
, O
服 O
务 O
如 O
何 O
啊 O
, O
请 O
姐 O
妹 O
们 O
回 O
答 O
下 O

多 O
大 O
了 O
才 O
能 O
学 B-pro
美 I-pro
容 I-pro
呢 O

昆 B-loc
山 I-loc
有 O
哪 O
些 O
比 O
较 O
好 O
的 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org

擦 B-pro
玻 I-pro
璃 I-pro
是 O
一 O
面 O
还 O
是 O
擦 O
两 O
面 O
, O
分 O
别 O
是 O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
的 O
呢 O

想 O
找 O
个 O
有 O
性 O
价 O
比 O
的 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org

北 B-loc
京 I-loc
哪 O
家 O
化 B-org
妆 I-org
摄 I-org
影 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
教 O
学 O
质 O
量 O
好 O

广 B-loc
州 I-loc
白 I-loc
云 I-loc
区 I-loc
三 I-loc
元 I-loc
里 I-loc
有 O
没 O
有 O
日 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
上 O
, O
我 O
在 O
机 B-loc
场 I-loc
路 I-loc
附 O
近 O
上 O
班 O
, O
附 O
近 O
有 O
没 O

我 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc
, O
一 O
般 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
每 B-pri
平 I-pri
米 I-pri
多 I-pri
少 I-pri
钱 I-pri

给 O
小 B-age
学 I-age
生 I-age
当 O
家 B-pro
教 I-pro
应 O
该 O
注 O
意 O
什 O
么 O

搬 O
家 O
以 O
后 O
, O
总 O
感 O
觉 O
墙 O
上 O
光 O
秃 O
秃 O
的 O
, O
尤 O
其 O
是 O
卧 O
室 O
, O
我 O
应 O
该 O
怎 O
样 O
装 B-pro
修 I-pro

我 O
能 O
在 O
这 O
里 O
找 O
到 O
钟 B-pro
点 I-pro
工 I-pro
吗 O

苏 B-loc
州 I-loc
月 B-pro
嫂 I-pro
服 O
务 O
口 O
碑 O
好 O
的 O
公 B-org
司 I-org
有 O
哪 O
些 O

在 O
深 B-loc
圳 I-loc
哪 O
里 O
可 O
以 O
学 B-pro
西 I-pro
餐 I-pro
技 I-pro
术 I-pro
, O
是 O
去 O
西 B-org
餐 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
更 O
好 O

想 O
在 O
嘉 B-loc
定 I-loc
找 O
个 O
美 B-org
甲 I-org
学 I-org
校 I-org
, O
推 O
荐 O
一 O
下 O

请 O
问 O
各 O
位 O
, O
应 O
该 O
用 O
什 O
么 O
清 B-pro
洗 I-pro
白 I-pro
色 I-pro
真 I-pro
皮 I-pro
沙 I-pro
发 I-pro
污 I-pro
积 I-pro
啊 O

公 O
司 O
刚 O
装 O
修 O
完 O
, O
可 O
以 O
做 O
空 B-pro
气 I-pro
检 I-pro
测 I-pro
和 O
空 B-pro
气 I-pro
治 I-pro
理 I-pro
吗 O
, O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
呢 O

联 B-loc
洋 I-loc
广 I-loc
场 I-loc
有 O
什 O
么 O
比 O
较 O
好 O
的 O
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
教 I-org
育 I-org
中 I-org
心 I-org
吗 O

温 B-loc
州 I-loc
三 B-org
菱 I-org
空 I-org
调 I-org
维 O
修 O
电 O
话 O
是 O
多 O
少 O

二 B-pro
手 I-pro
房 I-pro
装 I-pro
修 I-pro
貌 O
似 O
很 O
多 O

苏 B-loc
州 I-loc
有 O
采 B-pro
购 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
吗 O
, O
前 O
景 O
怎 O
么 O
样 O
啊 O
, O
在 O
哪 O
里 O
报 O
名 O
呢 O

天 B-loc
津 I-loc
哪 O
家 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
又 O
好 O
又 O
便 B-pri
宜 I-pri
, O
谁 O
有 O
好 O
的 O
推 O
荐 O

东 B-loc
莞 I-loc
厚 I-loc
街 I-loc
哪 O
家 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
最 O
好 O

少 B-age
儿 I-age
国 B-pro
学 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

佛 B-loc
山 I-loc
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
里 O
好 O

厦 B-loc
门 I-loc
哪 O
里 O
有 O
开 B-pro
办 I-pro
自 I-pro
考 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
学 B-org
校 I-org
或 O
机 B-org
构 I-org

深 B-loc
圳 I-loc
技 B-org
师 I-org
学 I-org
院 I-org
的 O
入 B-pro
户 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
师 I-pro
如 O
何 O

求 O
建 B-org
筑 I-org
动 I-org
画 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
, O
想 O
学 O
习 O
建 B-pro
筑 I-pro
动 I-pro
画 I-pro
想 O
学 O
画 B-pro
画 I-pro
, O
打 O
发 O
无 O
聊 O
时 O
间 O
顺 O
带 O
提 O
高 O
艺 O
术 O
修 O
养 O

大 O
厦 O
外 O
玻 B-pro
璃 I-pro
清 I-pro
洁 I-pro
可 O
以 O
做 O
吗 O
, O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri

广 B-loc
州 I-loc
西 B-pro
点 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
有 O
, O
我 O
想 O
学 O
西 O
点 O
制 O
作 O
, O
但 O
是 O
不 O
知 O
道 O
在 O
去 O
哪 O
里 O
学 O

我 O
住 O
上 B-loc
海 I-loc
虹 I-loc
口 I-loc
区 I-loc
请 O
问 O
在 O
哪 O
里 O
有 O
国 B-pro
家 I-pro
电 I-pro
工 I-pro
进 I-pro
网 I-pro
许 I-pro
可 I-pro
证 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

因 O
今 O
后 O
事 O
业 O
发 O
展 O
需 O
要 O
, O
想 O
在 O
南 B-loc
京 I-loc
利 O
用 O
周 B-tim
六 I-tim
周 B-tim
日 I-tim
进 O
行 O

大 O
家 O
有 O
没 O
有 O
搬 B-org
家 I-org
公 I-org
司 I-org
可 O
以 O
介 O
绍 O
一 O
下 O

请 O
问 O
好 O
一 O
点 O
的 O
苏 B-loc
州 I-loc
月 B-org
子 I-org
会 I-org
所 I-org
是 O
怎 O
样 O
提 O
供 O
服 O
务 O
的 O
, O
姐 O
妹 O
们 O
推 O
荐 O
一 O
家 O
呢 O

少 B-age
儿 I-age
学 O
画 O
会 O
影 O
响 O
文 O
化 O
课 O
的 O
学 O
习 O
吗 O
, O
我 O
打 O
算 O
给 O
我 O
孩 O
子 O
报 O
一 O
个 O
少 B-age
儿 I-age
美 B-org
术 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

我 O
想 O
参 O
加 O
广 B-loc
州 I-loc
羽 B-pro
毛 I-pro
球 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
请 O
问 O
哪 O
里 O
的 O
培 B-org
训 I-org
中 I-org
心 I-org
收 B-pri
费 I-pri
比 I-pri
较 I-pri
低 I-pri

广 B-loc
州 I-loc
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
哪 O
家 O
比 O
较 O
好 O
, O
都 O
是 O
施 O
工 O
一 O
体 O
化 O
的 O
吗 O

宝 B-loc
山 I-loc
化 B-pro
妆 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

第 O
一 O
次 O
做 O
家 B-pro
教 I-pro
, O
辅 O
导 O
初 O
一 O
英 O
语 O
, O
怎 O
么 O
教 O

哈 B-loc
尔 I-loc
滨 I-loc
哪 O
个 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
好 O
啊 O
, O
我 O
想 O
装 O
修 O
招 O
标 O

上 B-loc
海 I-loc
公 O
司 O
员 O
工 O
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
机 O
构 O
啊 O

杭 B-loc
州 I-loc
城 I-loc
西 I-loc
哪 O
里 O
有 O
学 B-pro
画 I-pro
画 I-pro
好 O
一 O
点 O
的 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
或 O
老 B-pro
师 I-pro

家 B-pro
庭 I-pro
保 I-pro
洁 I-pro
的 O
未 O
来 O
发 O
展 O
趋 O
势 O

广 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
有 O
软 B-pro
件 I-pro
测 I-pro
试 I-pro
工 I-pro
程 I-pro
师 I-pro
培 B-org
训 I-org
班 I-org

我 O
想 O
学 B-pro
韩 I-pro
语 I-pro

如 O
果 O
催 B-pro
乳 I-pro
师 I-pro
的 O
服 O
务 O
没 O
有 O
效 O
果 O
或 O
者 O
使 O
雇 O
主 O
产 O
生 O
副 O
作 O
用 O
, O
责 O
任 O
由 O
哪 O
方 O
承 O
担 O

护 B-pro
工 I-pro
的 O
工 O
作 O
时 O
间 O
是 O
怎 O
么 O
安 O
排 O
的 O
, O
每 O
天 O
最 O
多 O
工 O
作 O
几 O
小 O
时 O

雅 B-org
思 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
的 O
哪 O
个 O
更 O
好 O

高 B-pro
层 I-pro
建 I-pro
筑 I-pro
外 I-pro
墙 I-pro
玻 I-pro
璃 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
一 O
般 O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
啊 O

北 B-loc
京 I-loc
的 O
3 B-pro
G I-pro
培 I-pro
训 I-pro
中 O
有 O
哪 O
家 O
公 O
司 O
出 O
版 O
过 O
3 B-pro
G I-pro
培 I-pro
训 I-pro
教 I-pro
材 I-pro

沈 B-loc
阳 I-loc
哪 O
里 O
有 O
失 B-pro
业 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
地 O
方 O

天 B-loc
津 I-loc
人 B-pro
力 I-pro
资 I-pro
源 I-pro
管 I-pro
理 I-pro
师 I-pro
报 O
名 O
, O
一 O
般 O
哪 O
个 O
区 O
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
最 O
多 O
呢 O
, O
找 O
个 O
好 O
点 O
的 O

朋 O
友 O
们 O
, O
请 O
问 O
有 O
知 O
道 O
上 B-loc
海 I-loc
哪 O
里 O
有 O
好 O
的 O
厨 B-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
, O
请 O
帮 O
忙 O
, O
谢 O
谢 O

社 B-org
交 I-org
英 I-org
语 I-org
口 I-org
语 I-org
培 B-org
训 I-org
班 I-org

哈 B-loc
尔 I-loc
滨 I-loc
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
个 O
比 O
较 O
好 O
, O
练 O
口 O
语 O

请 O
问 O
珠 B-loc
海 I-loc
百 B-org
思 I-org
口 I-org
才 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
商 B-pro
务 I-pro
精 I-pro
英 I-pro
公 I-pro
众 I-pro
讲 I-pro
话 I-pro
元 I-pro
旦 I-pro
特 I-pro
训 I-pro
什 O
么 O
时 O
候 O
开 O
课 O
呢 O

上 B-loc
海 I-loc
对 B-org
外 I-org
汉 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
家 O
好 O

南 B-loc
京 I-loc
哪 O
里 O
的 O
雅 B-pro
思 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
比 O
较 O
好 O

北 B-loc
京 I-loc
英 B-org
语 I-org
口 I-org
语 I-org
提 I-org
高 I-org
班 I-org
, O
长 O
期 O
的 O
好 O
吗 O

食 B-pro
品 I-pro
安 I-pro
全 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
师 I-pro
的 O
职 O
业 O
特 O
点 O
、 O
工 O
作 O
内 O
容 O
、 O
收 O
入 O
情 O
况 O

上 B-loc
海 I-loc
哪 O
里 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
产 B-org
后 I-org
修 I-org
复 I-org
中 I-org
心 I-org
吗 O
, O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri

建 O
造 O
师 O
考 O
试 O
想 O
考 O
二 B-pro
级 I-pro
注 I-pro
册 I-pro
建 I-pro
筑 I-pro
师 I-pro
, O
是 O
不 O
是 O
参 O
加 O
培 O
训 O
好 O
一 O
些 O
呢 O

苏 B-loc
州 I-loc
月 B-org
子 I-org
会 I-org
所 I-org
里 O
的 O
生 O
活 O
会 O
是 O
什 O
么 O
样 O
的 O

济 B-loc
南 I-loc
做 O
汽 B-pro
修 I-pro
的 O
人 O
多 O
不 O
多 O
, O
推 O
荐 O
个 O
学 B-org
校 I-org

玛 B-pro
雅 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
去 O
哪 O
个 O
学 O
校 O
好 O

在 O
南 B-loc
昌 I-loc
有 O
什 O
么 O
电 B-pro
脑 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

深 B-loc
圳 I-loc
这 O
边 O
请 O
教 O
各 O
位 O
大 O
师 O
, O
如 O
果 O
只 O
让 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
做 O
设 B-pro
计 I-pro
大 I-pro
概 O
费 B-pri
用 I-pri
多 I-pri
少 I-pri
, O
这 O
样 O
好 O
吗 O

上 B-loc
海 I-loc
这 O
边 O
哪 O
里 O
有 O
好 O
的 O
少 B-age
儿 I-age
围 B-pro
棋 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
想 O
让 O
孩 O
子 O
学 B-pro
围 I-pro
棋 I-pro

广 B-loc
州 I-loc
哪 O
间 O
汽 B-org
车 I-org
维 I-org
修 I-org
与 I-org
美 I-org
容 I-org
学 I-org
校 I-org
最 O
好 O

问 O
下 O
上 B-loc
海 I-loc
口 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
好 O
, O
有 O
速 O
成 O
的 O
吗 O

呼 B-loc
和 I-loc
浩 I-loc
特 I-loc
产 O
后 O
妈 O
妈 O
减 O
肥 O
, O
怎 O
样 O
做 O
到 O
有 O
效 O
健 O
康 O
呢 O

请 O
问 O
南 B-loc
京 I-loc
营 B-pro
养 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
报 I-pro
名 I-pro
什 O
么 O
时 O
候 O
结 O
束 O
呢 O
, O
现 O
在 O
还 O
可 O
以 O
报 O
吗 O

如 O
何 O
想 O
学 B-pro
书 I-pro
法 I-pro
, O
不 O
知 O
道 O
如 O
何 O
选 O
择 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org

汕 B-loc
头 I-loc
哪 O
里 O
有 O
游 B-org
泳 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
如 O
果 O
有 O
, O
请 O
问 O
费 B-pri
用 I-pri
是 O
多 O
少 O

冷 O
库 O
如 O
何 O
维 O
修 O
保 O
养 O

武 B-loc
汉 I-loc
思 B-org
源 I-org
的 O
二 B-pro
级 I-pro
人 I-pro
力 I-pro
资 I-pro
源 I-pro
管 I-pro
理 I-pro
师 I-pro
好 O
不 O
好 O
过 O

郑 B-loc
州 I-loc
哪 O
家 O
艺 B-org
术 I-org
培 I-org
训 I-org
中 I-org
心 I-org
比 O
较 O
好 O
, O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
那 O
些 O
老 O
师 O
用 O
不 O
用 O
要 O
有 O
教 O
师 O
证 O
什 O
么 O
的 O

我 O
想 O
参 O
加 O
上 B-loc
海 I-loc
中 O
级 O
口 O
译 O
考 O
试 O
, O
但 O
不 O
知 O
道 O
要 O
不 O
要 O
参 O
加 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
, O
自 O
己 O
复 O
习 O
准 O
备 O

哪 O
里 O
有 O
工 B-pro
程 I-pro
造 I-pro
价 I-pro
安 I-pro
装 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
啊 O
, O
本 O
人 O
在 O
大 B-loc
连 I-loc
, O
最 O
好 O
近 O
期 O
就 O
能 O
开 O
课 O
的 O

天 B-loc
津 I-loc
的 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
哪 O
家 O
好 O
, O
求 O
推 O
荐 O

请 O
问 O
包 B-pro
门 I-pro
口 I-pro
, O
窗 O
口 O
每 B-pri
米 I-pri
4 I-pri
2 I-pri
元 I-pri
贵 O
吗 O

求 O
苏 B-loc
州 I-loc
高 B-pro
压 I-pro
电 I-pro
工 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
谢 O
谢 O
啊 O

哪 O
位 O
说 O
说 O
在 O
合 B-loc
肥 I-loc
美 B-pro
容 I-pro
化 I-pro
妆 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
好 O

长 B-loc
沙 I-loc
会 B-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
里 O
好 O
啊 O
, O
想 O
学 O
会 O
计 O
啊 O

深 B-loc
圳 I-loc
招 O
家 B-pro
政 I-pro
专 I-pro
业 I-pro
保 I-pro
姆 I-pro
、 O
做 B-pro
饭 I-pro
阿 I-pro
姨 I-pro
、 O
钟 B-pro
点 I-pro
工 I-pro

北 B-loc
京 I-loc
哪 O
里 O
的 O
美 B-pro
术 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
比 O
较 O
好 O
啊 O

深 B-loc
圳 I-loc
哪 O
里 O
有 O
疯 B-org
狂 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

北 B-loc
京 I-loc
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
有 O
哪 O
些 O

重 B-loc
庆 I-loc
英 B-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

做 O
小 B-pro
时 I-pro
工 I-pro
协 O
议 O
如 O
何 O
拟 O
定 O

不 O
知 O
道 O
汕 B-loc
头 I-loc
市 I-loc
哪 O
里 O
有 O
好 O
的 O
j B-pro
a I-pro
v I-pro
a I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
地 O
方 O
, O
最 O
好 O
在 O
市 O
区 O
内 O

怎 O
样 O
清 B-pro
洗 I-pro
瓷 I-pro
砖 I-pro
铁 I-pro
锈 I-pro
痕 I-pro
迹 I-pro

本 O
人 O
长 O
期 O
从 O
事 O
数 B-pro
学 I-pro
家 I-pro
教 I-pro
, O
四 B-loc
川 I-loc
达 I-loc
州 I-loc
的 O
有 O
愿 O
意 O
请 O
家 B-pro
教 I-pro
的 O
请 O
和 O
我 O
联 O
系 O

苏 B-loc
州 I-loc
哪 O
家 O
月 B-org
嫂 I-org
公 I-org
司 I-org
提 O
供 O
的 O
服 O
务 O
比 O
较 O
全 O
面 O

我 O
要 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc
开 O
一 O
家 O
餐 O
馆 O

怎 O
么 O
提 O
高 O
自 O
己 O
的 O
英 O
语 O
口 O
语 O
能 O
力 O
呀 O

重 B-loc
庆 I-loc
幼 B-age
儿 I-age
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

天 B-loc
津 I-loc
哪 O
个 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
好 O
呢 O

上 B-loc
海 I-loc
专 B-org
业 I-org
月 I-org
嫂 I-org
公 I-org
司 I-org
的 O
月 B-pro
嫂 I-pro
主 O
要 O
工 O
作 O
是 O
什 O
么 O

新 B-pro
娘 I-pro
化 I-pro
妆 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
在 O
上 B-loc
海 I-loc
有 O
吗 O
, O
收 B-pri
费 I-pri
多 O
少 O

本 O
人 O
, O
学 O
电 O
脑 O
开 O
发 O
好 O
不 O
好 O
, O
长 B-loc
沙 I-loc
最 O
好 O
的 O
软 B-org
件 I-org
开 I-org
发 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
学 O
电 O
脑 O
开 O
发 O
到 O
底 O
好 O
不 O
好 O

求 O
广 B-loc
州 I-loc
好 O
的 O
动 B-org
画 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
想 O
在 O
上 B-loc
海 I-loc
找 O
个 O
会 O
议 O
培 O
训 O
场 O
地 O
, O
怎 O
么 O
就 O
这 O
么 O
难 O
呢 O
！ O

少 B-age
儿 I-age
国 B-pro
学 I-pro
家 I-pro
教 I-pro

长 B-loc
沙 I-loc
软 B-org
件 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
里 O
最 O
好 O

家 B-pro
电 I-pro
维 I-pro
修 I-pro
一 O
般 O
是 O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
的 O

哪 O
位 O
大 O
侠 O
知 O
道 O
武 B-loc
汉 I-loc
哪 O
家 O
德 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
比 O
较 O
好 O

我 O
想 O
学 O
初 B-pro
级 I-pro
裁 I-pro
剪 I-pro
, O
属 O
于 O
个 O
人 O
爱 O
好 O

有 O
人 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc
进 O
行 O
出 B-pro
国 I-pro
留 I-pro
学 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
吗 O

徐 B-loc
家 I-loc
汇 I-loc
附 O
近 O
有 O
小 B-age
孩 I-age
子 I-age
的 O
书 B-org
法 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
吗 O

暑 B-tim
假 I-tim
日 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

礼 B-pro
仪 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
、 O
职 B-pro
业 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
北 B-loc
京 I-loc
哪 O
家 O
机 B-org
构 I-org
做 O
的 O
好 O
啊 O

想 O
学 B-pro
保 I-pro
洁 I-pro
技 I-pro
术 I-pro
想 O
开 O
保 B-org
洁 I-org
公 I-org
司 I-org
, O
有 O
没 O
有 O
专 O
业 O
的 O
保 B-org
洁 I-org
技 I-org
术 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
呢 O

请 O
问 O
扬 B-loc
州 I-loc
有 O
哪 O
些 O
玩 B-org
具 I-org
设 I-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
中 I-org
心 I-org
, O
有 O
的 O
话 O
可 O
以 O
给 O
我 O
联 O
系 O
方 O
式 O
吗 O
, O
谢 O
谢 O

布 B-pro
艺 I-pro
沙 I-pro
发 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
, O
瓷 B-pro
砖 I-pro
美 I-pro
缝 I-pro
一 O
般 O
都 O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
啊 O
, O
长 B-loc
沙 I-loc
哪 O
里 O
有 O
好 O
点 O
的 O
家 B-org
政 I-org
公 I-org
司 I-org
做 O
这 O
个 O
的 O
啊 O

在 O
美 B-loc
国 I-loc
做 O
中 B-pro
文 I-pro
家 I-pro
教 I-pro
需 O
要 O
怎 O
么 O
样 O
的 O
资 O
质 O

有 O
谁 O
知 O
道 O
家 B-org
政 I-org
公 I-org
司 I-org
清 B-pro
洗 I-pro
沙 I-pro
发 I-pro
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
吗 O

请 O
教 O
苏 B-loc
州 I-loc
哪 O
有 O
好 O
一 O
点 O
的 O
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
中 I-org
心 I-org

有 O
没 O
有 O
男 B-gen
性 I-gen
保 B-pro
姆 I-pro
, O
提 O
供 O
的 O
服 O
务 O
项 O
目 O
（ O
做 B-pro
饭 I-pro
、 O
做 B-pro
家 I-pro
务 I-pro
等 O
） O
和 O
女 B-gen
性 I-gen
保 B-pro
姆 I-pro
有 O
区 O
别 O
吗 O
, O
可 O
以 O
大 O
概 O
介 O
绍 O
一 O
下 O
公 B-org
司 I-org
吗 O
, O
营 O
业 O
年 O
限 O
、 O
员 O
工 O
规 O
模 O
等 O

在 O
北 B-loc
京 I-loc
哪 O
里 O
有 O
比 O
较 O
专 O
业 O
的 O
平 B-org
面 I-org
设 I-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

听 O
说 O
现 O
在 O
做 O
家 B-pro
教 I-pro
要 O
考 O
家 O
教 O
辅 O
导 O
师 O
证 O
书 O

小 O
公 O
司 O
求 O
管 B-pro
理 I-pro
方 I-pro
面 I-pro
的 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
课 I-pro
程 I-pro
, O
目 O
前 O
我 O
公 O
司 O
是 O
一 O
家 O
小 O
公 O
司 O
也 O
就 O
十 O
人 O
左 O
右 O

河 B-loc
北 I-loc
石 I-loc
家 I-loc
庄 I-loc
这 O
边 O
哪 O
家 O
会 B-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
最 O
好 O

有 O
会 B-pro
做 I-pro
川 I-pro
菜 I-pro
的 I-pro
保 I-pro
姆 I-pro
吗 O

v O
i O
p O
a O
b O
c O
怎 O
么 O
样 O

上 B-loc
海 I-loc
美 B-pro
睫 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

上 B-loc
海 I-loc
市 I-loc
浦 I-loc
东 I-loc
新 I-loc
区 I-loc
金 I-loc
桥 I-loc
路 I-loc
电 B-pro
焊 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
是 O
骗 O
子 O

家 O
里 O
要 O
打 B-pro
扫 I-pro
卫 I-pro
生 I-pro
, O
想 O
请 O
钟 B-pro
点 I-pro
清 I-pro
洁 I-pro
工 I-pro
, O
不 O
知 O
道 O
收 B-pri
费 I-pri
如 O
何 O

南 B-loc
京 I-loc
什 O
么 O
地 O
方 O
有 O
营 B-org
养 I-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
要 O
可 O
以 O
考 O
证 O
的 O

我 O
外 B-gen
甥 I-gen
想 O
到 O
北 B-loc
京 I-loc
想 O
找 O
个 O
好 O
点 O
的 O
编 B-org
导 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
不 O
知 O
道 O
哪 O
有 O

推 O
荐 O
一 O
个 O
深 B-loc
圳 I-loc
寒 B-tim
假 I-tim
可 O
以 O
短 O
期 O
学 B-pro
舞 I-pro
蹈 I-pro
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org

保 B-pro
洁 I-pro
过 O
程 O
中 O
需 O
要 O
提 O
供 O
午 O
饭 O
吗 O

报 B-pro
考 I-pro
营 I-pro
养 I-pro
师 I-pro
需 O
要 O
什 O
么 O
条 O
件 O

哪 O
家 O
培 B-org
训 I-org
学 I-org
院 I-org
比 O
较 O
正 O
规 O
, O
学 B-pri
费 I-pri
合 O
理 O
的 O

急 O
问 O
, O
本 O
人 O
想 O
进 O
一 O
步 O
学 B-pro
习 I-pro
e I-pro
x I-pro
c I-pro
e I-pro
l I-pro
, O
上 B-loc
海 I-loc
哪 O
家 O
的 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
比 O
较 O
专 O
业 O

请 O
问 O
南 B-loc
京 I-loc
哪 O
儿 O
有 O
普 B-org
通 I-org
话 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

高 B-pro
层 I-pro
建 I-pro
筑 I-pro
外 I-pro
墙 I-pro
玻 I-pro
璃 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
一 O
般 O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
啊 O

女 O
孩 O
子 O
学 B-pro
化 I-pro
妆 I-pro
有 O
前 O
途 O
吗 O
, O
推 O
荐 O
一 O
个 O
杨 B-loc
浦 I-loc
学 B-pro
化 I-pro
妆 I-pro
的 O
学 B-org
校 I-org

影 B-org
视 I-org
动 I-org
画 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
家 O
好 O

南 B-loc
昌 I-loc
哪 O
里 O
有 O
电 B-org
脑 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
我 O
是 O
大 B-age
一 I-age
的 O
学 O
生 O
, O
学 O
的 O
是 O
软 O
件 O
工 O
程 O
专 O
业 O

大 B-age
学 I-age
生 O
当 O
家 B-pro
教 I-pro
能 O
挣 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

哪 O
里 O
有 O
做 O
3 O
G O
培 O
训 O
的 O
, O
大 O
家 O
帮 O
忙 O
推 O
荐 O
一 O
下 O

金 B-pro
融 I-pro
理 I-pro
财 I-pro
师 I-pro
A I-pro
F I-pro
P I-pro
培 I-pro
训 I-pro
需 O
要 O
注 O
意 O
什 O
么 O
, O
马 O
上 O
要 O
去 O
做 O
A O
F O
P O
的 O
培 O
训 O

北 B-loc
京 I-loc
哪 O
里 O
的 O
经 B-org
济 I-org
师 I-org
考 I-org
试 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
好 O
啊 O

哈 B-loc
尔 I-loc
滨 I-loc
哪 O
里 O
的 O
保 B-org
洁 I-org
公 I-org
司 I-org
做 O
得 O
比 O
较 O
好 O

国 O
内 O
哪 O
家 O
股 B-org
票 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
比 O
较 O
好 O
一 O
些 O

北 B-loc
京 I-loc
二 B-pro
级 I-pro
建 I-pro
造 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
哪 O
里 O
比 O
较 O
好 O

广 B-loc
州 I-loc
什 O
么 O
长 B-org
途 I-org
搬 I-org
家 I-org
公 I-org
司 I-org
好 O
, O
价 B-pri
格 I-pri
便 I-pri
宜 I-pri

长 B-loc
沙 I-loc
最 O
好 O
的 O
软 B-org
件 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
是 O
哪 O
里 O
咯 O

在 O
苏 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
的 O
采 B-pro
购 I-pro
师 I-pro
认 I-pro
证 I-pro
比 O
较 O
好 O

昆 B-loc
明 I-loc
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
的 O
比 O
较 O
好 O
想 O
知 O
道 O

海 B-loc
南 I-loc
哪 O
里 O
有 O
好 O
点 O
的 O
纹 B-org
绣 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

请 O
问 O
广 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
有 O
葡 B-pro
萄 I-pro
牙 I-pro
语 I-pro
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
啊 O

有 O
没 O
有 O
什 O
么 O
专 B-org
业 I-org
除 I-org
虫 I-org
除 I-org
异 I-org
味 I-org
公 I-org
司 I-org
推 O
荐 O
啊 O
， O
家 O
里 O
刚 O
装 O
修 O
完 O
有 O
谁 O
给 O
介 O
绍 O
一 O
下 O

家 O
里 O
的 O
洗 O
衣 O
机 O
太 O
脏 O
了 O
, O
找 O
个 O
专 O
业 O
的 O
家 B-pro
电 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
师 I-pro
傅 I-pro
, O
地 O
点 O
大 B-loc
庆 I-loc

沈 B-loc
阳 I-loc
地 I-loc
区 I-loc
配 O
送 O
的 O
桶 O
装 O
水 O
的 O
都 O
是 O
什 O
么 O
什 O
么 O
价 O
格 O
, O
哪 O
个 O
好 O
喝 O

郑 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
有 O
3 B-org
D I-org
m I-org
a I-org
x I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

深 B-loc
圳 I-loc
北 B-org
大 I-org
青 I-org
鸟 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
, O
你 O
们 O
知 O
道 O
吗 O

我 O
很 O
喜 O
欢 O
学 B-pro
厨 I-pro
师 I-pro
, O
但 O
是 O
没 O
有 O
接 O
触 O
过 O
这 O
方 O
面 O

请 O
问 O
网 O
上 O
有 O
免 B-pri
费 I-pri
电 B-org
脑 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
班 O
, O
我 O
看 O
到 O
网 O
上 O
有 O
好 O
文 O
章 O
想 O
收 O
藏 O
下 O
来 O
, O
怎 O
么 O
操 O
作 O

房 B-pro
地 I-pro
产 I-pro
销 I-pro
售 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
是 O
怎 O
样 O
的 O

哪 O
里 O
有 O
提 B-pro
高 I-pro
S I-pro
A I-pro
T I-pro
词 I-pro
汇 I-pro
的 O
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

请 O
问 O
谁 O
有 O
技 O
校 O
或 O
者 O
大 O
学 O
里 O
的 O
老 O
师 O
朋 O
友 O
的 O

推 O
荐 O
下 O
B O
E O
C O
中 O
级 O
的 O
教 O
材 O
、 O
辅 O
导 O
书 O
和 O
在 O
上 B-loc
海 I-loc
的 O
培 O
训 O
点 O

寻 O
找 O
价 B-pri
格 I-pri
合 I-pri
理 I-pri
的 O
沙 B-org
发 I-org
清 I-org
洗 I-org
公 I-org
司 I-org
, O
谢 O
谢 O

北 B-loc
京 I-loc
高 B-tim
中 I-tim
家 B-pro
教 I-pro
哪 O
里 O
好 O
, O
有 O
好 O
的 O
推 O
荐 O
下 O

合 B-loc
肥 I-loc
月 B-pro
嫂 I-pro
哪 O
家 O
好 O
, O
哪 O
家 O
质 O
量 O
比 O
较 O
高 O

长 B-loc
沙 I-loc
牛 B-org
耳 I-org
教 I-org
育 I-org
怎 O
么 O
样 O

有 O
没 O
有 O
什 O
么 O
专 O
业 O
除 B-pro
虫 I-pro
除 I-pro
异 I-pro
味 I-pro
的 O
公 B-org
司 I-org
推 O
荐 O
啊 O
, O
家 O
里 O
刚 O
装 O
修 O
完 O

安 B-loc
亭 I-loc
镇 I-loc
的 O
社 B-org
区 I-org
服 I-org
务 I-org
中 I-org
心 I-org
在 O
哪 O
里 O
啊 O

苏 B-loc
州 I-loc
月 B-org
嫂 I-org
公 I-org
司 I-org
服 O
务 O
哪 O
家 O
好 O
, O
内 O
容 O
有 O
哪 O
些 O

南 B-loc
宁 I-loc
化 B-pro
妆 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
好 O
, O
有 O
谁 O
推 O
荐 O
下 O

鞍 B-loc
山 I-loc
最 O
好 O
的 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
是 O
哪 O
家 O

我 O
家 O
是 O
3 O
0 O
平 O
米 O
小 O
户 O
型 O
, O
怎 O
样 O
装 B-pro
修 I-pro
才 O
能 O
节 O
省 O
空 O
间 O
, O
有 O
哪 O
家 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
比 O
较 O
善 O
于 O
做 O

请 O
问 O
北 B-loc
京 I-loc
哪 O
里 O
能 O
办 B-pro
健 I-pro
康 I-pro
证 I-pro

我 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc
上 O
学 O
, O
但 O
是 O
想 O
今 O
年 O
暑 B-tim
假 I-tim
时 O
在 O
天 B-loc
津 I-loc
的 O
新 B-org
东 I-org
方 I-org
报 O

广 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
有 O
茶 B-pro
艺 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
机 O
构 O
, O
想 O
学 B-pro
茶 I-pro
艺 I-pro
, O
不 O
知 O
道 O
广 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
有 O
这 O
些 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
谁 O
给 O
推 O
荐 O
一 O
家 O

3 B-pro
g I-pro
培 I-pro
训 I-pro
现 O
在 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc
做 O
的 O
哪 O
个 O
是 O
最 O
好 O
的 O
啊 O

2 B-tim
0 I-tim
1 I-tim
2 I-tim
年 I-tim
上 B-loc
海 I-loc
月 B-pro
嫂 I-pro
价 B-pri
钱 I-pri
怎 O
么 O
样 O
, O
刚 O
生 O
完 O
宝 O
宝 O
家 O
婆 O
又 O
不 O
帮 O
带 O
, O
自 O
己 O
刚 O
开 O
始 O

我 O
是 O
学 O
英 O
语 O
的 O
, O
成 B-loc
都 I-loc
英 B-org
语 I-org
口 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
家 O
好 O
呀 O
主 O
要 O
是 O
口 O
语 O

哪 O
里 O
有 O
好 O
的 O
职 B-org
业 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
, O
我 O
是 O
湖 B-loc
南 I-loc
常 I-loc
德 I-loc
的 O

有 O
谁 O
知 O
道 O
昆 B-loc
明 I-loc
哪 O
里 O
可 O
以 O
学 O
泰 O
语 O
的 O
家 B-pro
教 I-pro
、 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
都 O
可 O
以 O

北 B-loc
京 I-loc
玛 B-pro
雅 I-pro
动 I-pro
画 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
有 O
多 O
少 O
家 O
呀 O
, O
哪 O
家 O
实 O
力 O
最 O
强 O

外 O
教 O
教 O
的 O
关 O
于 O
注 B-org
册 I-org
会 I-org
计 I-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

河 B-pro
南 I-pro
烩 I-pro
面 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
个 O
学 O
校 O
教 O
的 O
好 O

苏 B-loc
州 I-loc
月 B-org
子 I-org
会 I-org
所 I-org
是 O
如 O
何 O
治 B-pro
月 I-pro
子 I-pro
病 I-pro
的 O

月 B-pro
嫂 I-pro
具 O
体 O
应 O
该 O
做 O
什 O
么 O
呢 O

哈 B-loc
尔 I-loc
滨 I-loc
哪 O
里 O
的 O
保 B-org
洁 I-org
公 I-org
司 I-org
做 O
得 O
比 O
较 O
好 O

阜 B-loc
阳 I-loc
厨 B-org
师 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
家 O
好 O
啊 O
, O
有 O
哪 O
位 O
有 O
经 O
验 O
的 O
可 O
以 O
推 O
荐 O
推 O
荐 O
啊 O
, O
谢 O
谢 O

成 B-loc
都 I-loc
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
哪 O
家 O
强 O

2 B-tim
0 I-tim
1 I-tim
0 I-tim
年 O
贵 B-loc
州 I-loc
省 I-loc
招 B-pro
警 I-pro
考 I-pro
试 I-pro
在 O
贵 B-loc
阳 I-loc
有 O
相 O
关 O
培 O
训 O
吗 O
, O
我 O
符 O
合 O
贵 O
州 O
招 O
警 O
考 O
试 O
条 O

昆 B-loc
山 I-loc
钟 B-pro
点 I-pro
工 I-pro
一 B-tim
小 I-tim
时 I-tim
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

深 B-loc
圳 I-loc
宝 B-org
生 I-org
国 I-org
际 I-org
月 I-org
子 I-org
会 I-org
所 I-org
的 O
宝 B-pro
宝 I-pro
护 I-pro
理 I-pro
怎 O
么 O
样 O
, O
亲 O
身 O
经 O
历 O
过 O
的 O
说 O
说 O

重 B-loc
庆 I-loc
新 B-org
东 I-org
方 I-org
烹 I-org
饪 I-org
学 I-org
校 I-org
一 B-tim
年 I-tim
学 B-pri
费 I-pri
多 O
少 O

搬 B-pro
家 I-pro
的 O
费 B-pri
用 I-pri
计 O
算 O
都 O
包 O
括 O
什 O
么 O

请 O
问 O
北 B-loc
京 I-loc
平 B-org
成 I-org
日 I-org
本 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
怎 O
么 O
样 O

郑 B-loc
州 I-loc
高 B-org
尔 I-org
夫 I-org
会 I-org
所 I-org
装 I-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
找 O
哪 O
家 O

哪 O
位 O
高 O
人 O
有 O
会 O
计 O
实 O
帐 O
操 O
作 O
培 O
训 O
课 O
程 O
的 O
资 O
料 O
啊 O
， O
中 O
华 O
会 O
计 O
网 O
校 O
的 O
培 O
训 O
课 O
程 O

我 O
们 O
大 O
概 O
一 O
个 O
冰 O
箱 O
, O
一 O
个 O
床 O
, O
一 O
个 O
小 O
柜 O
子 O
, O
再 O
一 O
些 O
小 O
碎 O
件 O
搬 B-pro
家 I-pro
, O
1 O
0 O
公 O
里 O
大 O
概 O
是 O
多 B-pri
少 I-pri
费 I-pri
用 I-pri

哪 O
里 O
有 O
熟 B-pro
食 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
我 O
想 O
学 B-pro
习 I-pro
熟 I-pro
食 I-pro
技 I-pro
术 I-pro

营 B-pro
养 I-pro
师 I-pro
, O
众 O
多 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
该 O
选 O
哪 O
一 O
家 O

一 O
般 O
情 O
况 O
下 O
, O
做 O
家 B-pro
教 I-pro
每 O
月 O
能 O
挣 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

长 B-loc
沙 I-loc
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
排 O
名 O

基 B-org
础 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
有 O
好 O

家 O
里 O
有 O
个 O
3 B-age
岁 I-age
的 O
小 O
朋 O
友 O
, O
想 O
给 O
他 O
找 O
个 O
学 B-org
校 I-org
有 O
推 O
荐 O
的 O
么 O

到 O
月 B-org
子 I-org
会 I-org
所 I-org
, O
妈 O
妈 O
和 O
宝 O
宝 O
都 O
能 O
得 O
到 O
哪 O
些 O
照 O
顾 O
呢 O

我 O
是 O
今 O
年 O
陕 B-loc
西 I-loc
公 O
务 O
员 O
的 O
考 O
生 O
, O
请 O
问 O
一 O
下 O
哪 O
里 O
有 O
相 O
关 O
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
呢 O

上 B-loc
海 I-loc
静 I-loc
安 I-loc
区 I-loc
有 O
没 O
有 O
好 O
的 O
创 O
意 O
类 O
的 O
幼 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
宝 O
宝 O
四 B-age
岁 I-age
半 I-age
, O
想 O
找 O
一 O
所 O

想 O
问 O
一 O
下 O
杭 B-loc
州 I-loc
哪 O
家 O
雅 B-org
思 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
比 O
较 O
好 O

东 B-loc
莞 I-loc
会 B-pro
计 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

想 O
知 O
道 O
人 B-pro
力 I-pro
资 I-pro
源 I-pro
三 I-pro
级 I-pro
怎 O
么 O
报 O
名 O
, O
百 O
度 O
一 O
搜 O
跳 O
出 O
来 O
的 O
全 O
是 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
的 O
信 O
息 O
资 O
料 O

沈 B-loc
阳 I-loc
哪 O
所 O
电 B-org
脑 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
比 O
较 O
好 O
, O
价 B-pri
格 I-pri
要 I-pri
便 I-pri
宜 I-pri
一 O
点 O
, O
教 O
学 O
质 O
量 O
要 O
好 O
一 O
点 O

国 B-loc
贸 I-loc
地 I-loc
区 I-loc
比 O
较 O
好 O
的 O
幼 B-org
儿 I-org
园 I-org
（ O
详 O
细 O
地 O
址 O
） O
和 O
最 O
好 O
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org

北 B-loc
京 I-loc
哪 O
有 O
好 O
的 O
日 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
我 O
想 O
学 O
一 O
下 O

湛 B-loc
江 I-loc
, O
茂 B-loc
名 I-loc
, O
肇 B-loc
庆 I-loc
, O
惠 B-loc
州 I-loc
, O
梅 B-loc
州 I-loc
, O
汕 B-loc
尾 I-loc
, O
河 B-loc
源 I-loc
公 B-pro
务 I-pro
员 I-pro
是 O
否 O
要 O
参 O
加 O
面 O
试 O
培 O
训 O

上 B-loc
海 I-loc
有 O
什 O
么 O
好 O
的 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
吗 O

玻 O
璃 O
发 O
霉 O
怎 O
么 O
办 O
, O
玻 O
璃 O
表 O
面 O
发 O
霉 O
用 O
玻 O
璃 O
清 O
洗 O
液 O
也 O
擦 O
不 O
干 O
净 O
怎 O
么 O
办 O
, O
急 O
急 O
急 O

南 B-loc
京 I-loc
哪 O
个 O
英 B-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
比 O
较 O
好 O
的 O
呢 O

请 O
问 O
张 B-loc
家 I-loc
港 I-loc
哪 O
里 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
职 B-pro
业 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
学 B-pro
电 I-pro
脑 I-pro
自 I-pro
动 I-pro
化 I-pro
办 I-pro
公 I-pro
统 I-pro
计 I-pro

可 O
以 O
清 B-pro
洗 I-pro
饮 I-pro
水 I-pro
机 I-pro
吗 O
, O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri

急 O
求 O
哪 O
个 O
英 B-org
语 I-org
学 I-org
校 I-org
比 O
较 O
好 O
, O
本 O
人 O
平 O
时 O
比 O
较 O
忙 O
, O
希 O
望 O
大 O
家 O
推 O
荐 O
下 O

为 O
什 O
么 O
要 O
选 O
择 O
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
管 O
理 O
系 O
统 O
, O
托 B-org
福 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
哪 O
家 O
好 O

现 O
在 O
成 B-loc
都 I-loc
川 B-org
软 I-org
教 I-org
育 I-org
主 O
要 O
有 O
哪 O
些 O
课 O
程 O
的 O
培 O
训 O

长 B-loc
沙 I-loc
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
好 O
, O
口 O
碑 O
好 O
点 O
的 O

最 O
好 O
的 O
电 B-org
脑 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
, O
就 O
业 O
好 O
吗 O

最 O
近 O
小 O
吃 O
挺 O
火 O
的 O
, O
我 O
想 O
问 O
一 O
下 O
长 B-loc
沙 I-loc
有 O
没 O
有 O
专 O
门 O
的 O
小 B-org
吃 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
呀 O

只 O
知 O
道 O
社 B-org
区 I-org
服 I-org
务 I-org
中 I-org
心 I-org
是 O
街 O
道 O
下 O
属 O
的 O
事 O
业 O
单 O
位 O
, O
干 O
嘛 O
的 O
啊 O

国 B-pro
际 I-pro
注 I-pro
册 I-pro
采 I-pro
购 I-pro
经 I-pro
理 I-pro
在 O
苏 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
有 O
培 O
训 O

南 B-loc
京 I-loc
哪 O
里 O
有 O
插 B-pro
花 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
做 O
为 O
休 O
闲 O
学 O
着 O
玩 O
的 O
, O
不 O
是 O
开 O
花 O
店 O
的 O
. O
费 B-pri
用 I-pri
如 O
何 O

请 O
问 O
中 B-org
国 I-org
平 I-org
安 I-org
保 I-org
险 I-org
公 I-org
司 I-org
的 O
“ O
智 O
富 O
人 O
生 O
终 O
身 O
寿 O
险 O
” O
好 O
吗 O

报 O
名 O
小 B-pro
记 I-pro
者 I-pro
的 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
不 O
知 O
道 O
怎 O
么 O
联 O
系 O
, O
就 O
给 O
一 O
个 O
联 O
系 O
方 O
式 O
, O
或 O
者 O
报 O
名 O
地 O
址 O

高 B-pro
层 I-pro
建 I-pro
筑 I-pro
外 I-pro
墙 I-pro
玻 I-pro
璃 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
一 O
般 O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
啊 O

I O
T O
行 O
业 O
有 O
前 O
途 O
吗 O
, O
长 B-loc
沙 I-loc
好 O
的 O
J B-org
A I-org
V I-org
A I-org
软 I-org
件 I-org
工 I-org
程 I-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
中 I-org
心 I-org
有 O
哪 O
些 O

工 O
作 O
室 O
的 O
玻 O
璃 O
脏 O
了 O
影 O
响 O
观 O
感 O
, O
求 O
玻 B-org
璃 I-org
清 I-org
洗 I-org
公 I-org
司 I-org

汽 B-org
车 I-org
美 I-org
容 I-org
学 I-org
校 I-org

我 O
想 O
找 O
个 O
英 B-org
语 I-org
学 I-org
校 I-org
学 B-pro
习 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
哪 O
里 O
好 O

昆 B-loc
山 I-loc
少 B-age
儿 I-age
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
好 O
, O
想 O
给 O
宝 O
宝 O
宝 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
, O
不 O
知 O
道 O
选 O
哪 O
家 O
, O
怕 O
选 O
错 O
哦 O

北 B-loc
京 I-loc
商 B-pro
务 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
学 I-pro
习 I-pro
去 O
哪 O
儿 O
好 O
呀 O

求 O
, O
爷 O
爷 O
刚 O
做 O
完 O
心 O
脏 O
搭 O
桥 O
, O
什 O
么 O
康 B-org
复 I-org
机 I-org
构 I-org
有 O
老 O
人 O
护 O
理 O
特 O
惠 O
活 O
动 O
, O
推 O
荐 O
一 O
下 O

佛 B-loc
山 I-loc
幼 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
张 O
占 O
杰 O
老 B-pro
师 I-pro
讲 O
的 O

西 B-loc
安 I-loc
的 O
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
那 O
么 O
多 O
, O
电 B-pro
脑 I-pro
方 I-pro
面 I-pro
谁 O
家 O
最 O
好 O
呢 O

北 B-loc
京 I-loc
韩 B-org
式 I-org
半 I-org
永 I-org
久 I-org
化 I-org
妆 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
怎 O
么 O
选 O

哈 B-loc
尔 I-loc
滨 I-loc
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
家 O
好 O

刚 O
拿 O
房 O
, O
急 O
想 O
要 O
装 B-pro
饰 I-pro

网 B-pro
络 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
有 O
哪 O
些 O

湖 B-loc
南 I-loc
软 B-org
件 I-org
测 I-org
试 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
里 O
好 O
, O
想 O
学 B-pro
软 I-pro
件 I-pro
测 I-pro
试 I-pro
, O
不 O
知 O
道 O
湖 B-loc
南 I-loc
的 O
软 B-org
件 I-org
学 I-org
校 I-org
可 O
以 O
吗 O

我 O
在 O
大 B-loc
东 I-loc
门 I-loc
. O
请 O
问 O
附 O
近 O
哪 O
有 O
政 O
府 O
办 O
的 O
失 B-pro
业 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

谁 O
参 O
加 O
过 O
北 B-org
大 I-org
青 I-org
鸟 I-org
培 O
训 O
啊 O
, O
我 O
想 O
去 O
参 O
加 O

奉 B-loc
贤 I-loc
哪 O
里 O
有 O
报 B-pro
考 I-pro
和 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
公 I-pro
共 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
的 O
吗 O

我 O
1 O
0 O
7 O
米 O
的 O
房 O
子 O
, O
水 B-pro
电 I-pro
改 I-pro
造 I-pro
需 O
要 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

南 B-loc
宁 I-loc
职 B-org
称 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

广 B-loc
州 I-loc
职 B-org
称 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
我 O
想 O
参 O
加 O
职 B-pro
称 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
考 I-pro
试 I-pro

深 B-loc
圳 I-loc
这 O
边 O
有 O
需 O
要 O
木 B-pro
地 I-pro
板 I-pro
养 I-pro
护 I-pro
打 I-pro
蜡 I-pro
的 O
吗 O
, O
1 O
0 O
0 O
平 O
以 O
内 O
9 B-pri
9 I-pri
块 I-pri
钱 I-pri

请 O
问 O
广 B-loc
州 I-loc
的 O
成 B-org
考 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
在 O
哪 O
里 O

成 B-loc
都 I-loc
哪 O
里 O
有 O
园 B-org
林 I-org
设 I-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
呢 O
, O
关 O
键 O
是 O
能 O
培 O
训 O
职 O
业 O
全 O
面 O
的 O
昆 B-org
山 I-org
会 I-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
前 O
景 O
怎 O
么 O
样 O

请 O
问 O
广 B-loc
州 I-loc
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
注 B-pro
会 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
吗 O

刚 O
报 O
了 O
武 B-loc
汉 I-loc
思 B-org
源 I-org
人 B-pro
力 I-pro
资 I-pro
源 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

北 B-loc
京 I-loc
搬 B-org
家 I-org
公 I-org
司 I-org
收 B-pri
费 I-pri
标 I-pri
准 I-pri

请 O
问 O
上 B-loc
海 I-loc
长 I-loc
宁 I-loc
少 B-age
儿 I-age
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
比 O
较 O
注 O
重 O
孩 O
子 O
兴 O
趣 O
的 O
培 O
养 O
, O
想 O
找 O
个 O
电 B-org
话 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
不 O
知 O
道 O
好 O
的 O
电 B-pro
话 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
有 O
哪 O
些 O

广 B-loc
州 I-loc
动 B-pro
漫 I-pro
设 I-pro
计 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
好 O
, O
想 O
学 O
习 O
动 B-pro
漫 I-pro
设 I-pro
计 I-pro
, O
求 O
推 O
荐 O
好 O
的 O
, O
多 O
谢 O
了 O

推 O
荐 O
上 B-loc
海 I-loc
托 B-org
福 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
哪 O
家 O
好 O

成 B-loc
都 I-loc
月 B-org
嫂 I-org
公 I-org
司 I-org
哪 O
里 O
好 O

苏 B-loc
州 I-loc
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
家 O
最 O
好 O

成 B-loc
都 I-loc
有 O
没 O
有 O
好 O
一 O
点 O
的 O
会 B-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
, O
考 O
证 O
和 O
实 O
操 O
一 O
起 O
学 O
习 O
的 O
, O
我 O
想 O
独 O
立 O
做 O

南 B-loc
京 I-loc
营 B-org
养 I-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
怎 O
么 O
选 O
择 O
啊 O

黄 B-loc
埔 I-loc
会 B-pro
所 I-pro
装 I-pro
修 I-pro
哪 O
家 O
好 O
, O
请 O
问 O
黄 B-loc
埔 I-loc
哪 O
家 O
会 B-org
所 I-org
装 I-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
装 B-pro
修 I-pro
的 O
比 O
较 O
好 O

十 O
万 O
火 O
急 O
啊 O
, O
大 O
家 O
帮 O
忙 O

杭 B-loc
州 I-loc
专 O
业 O
别 B-org
墅 I-org
装 I-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
求 O
推 O
介 O

拓 O
展 O
训 O
练 O
基 O
地 O
需 O
要 O
哪 O
些 O
设 O
备 O
, O
哪 O
里 O
可 O
以 O
提 O
供 O
拓 B-pro
展 I-pro
领 I-pro
队 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

北 B-loc
京 I-loc
更 B-pro
换 I-pro
i I-pro
p I-pro
a I-pro
d I-pro
m I-pro
i I-pro
n I-pro
i I-pro
外 I-pro
屏 I-pro
的 O
店 B-org
铺 I-org
, O
最 O
好 O
有 O
维 O
修 O
经 O
验 O
的 O

阿 B-pro
拉 I-pro
伯 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
间 O
机 O
构 O
比 O
较 O
专 O
业 O

宝 B-loc
山 I-loc
区 I-loc
哪 O
家 O
养 B-org
老 I-org
院 I-org
最 O
好 O

在 O
哪 O
可 O
以 O
找 O
到 O
家 B-pro
教 I-pro
或 O
兼 O
职 O
啊 O

求 O
荐 O
上 B-loc
海 I-loc
浦 I-loc
东 I-loc
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
家 O
好 O

上 B-loc
海 I-loc
产 B-org
后 I-org
修 I-org
复 I-org
中 I-org
心 I-org
做 O
产 B-pro
后 I-pro
恢 I-pro
复 I-pro
, O
效 O
果 O
如 O
何 O
, O
有 O
妈 O
妈 O
去 O
做 O
过 O
的 O
吗 O

我 O
们 O
这 O
是 O
家 O
旅 O
行 O
社 O
, O
开 O
的 O
发 O
票 O
都 O
是 O
一 O
些 O
学 O
习 O
考 O
察 O
费 O
啊 O
会 O
务 O
费 O
啊 O
培 O
训 O
费 O
啊 O
的 O

不 O
知 O
道 O
成 B-loc
都 I-loc
哪 O
儿 O
有 O
游 B-pro
泳 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
呢 O
, O
我 O
想 O
学 O
好 O
游 O
泳 O
, O
其 O
实 O
我 O
会 O
的 O
, O
但 O
总 O
觉 O
得 O
技 O
术 O
不 O
行 O

教 B-org
育 I-org
培 I-org
训 I-org
公 I-org
司 I-org
要 O
如 O
何 O
推 O
广 O
, O
找 O
哪 O
家 O
网 B-org
络 I-org
推 I-org
广 I-org
公 I-org
司 I-org
好 O

宁 B-loc
波 I-loc
哪 O
家 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
性 O
价 O
比 O
高 O
一 O
点 O

郑 B-loc
州 I-loc
编 B-pro
导 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
好 O

重 B-loc
庆 I-loc
小 B-age
学 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

谁 O
知 O
道 O
东 B-loc
莞 I-loc
有 O
没 O
有 O
新 B-org
东 I-org
方 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
啊 O

北 B-loc
京 I-loc
的 O
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
那 O
么 O
多 O
, O
求 O
推 O
荐 O
, O
要 O
教 O
学 O
质 O
量 O
好 O
的 O
, O
远 O
点 O
也 O
可 O
以 O

职 B-pro
升 I-pro
机 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
特 O
色 O
是 O
什 O
么 O

哪 O
里 O
有 O
培 O
训 O
地 O
震 O
逃 O
生 O
, O
火 O
灾 O
逃 O
生 O
的 O
地 O
方 O
啊 O

动 B-pro
画 I-pro
设 I-pro
计 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
主 O
要 O
包 O
括 O
什 O
么 O
呀 O
, O
我 O
想 O
学 O
习 O
, O
不 O
知 O
道 O
怎 O
么 O
学 O
好 O
呢 O

大 B-loc
望 I-loc
路 I-loc
这 O
边 O
的 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
学 B-pro
习 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
好 O
的 O

请 O
问 O
汉 B-loc
口 I-loc
杨 I-loc
杈 I-loc
湖 I-loc
附 O
近 O
有 O
哪 O
些 O
会 B-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

英 O
语 O
口 O
语 O
练 O
习 O
有 O
什 O
么 O
好 O
方 O
法 O
啊 O
, O
英 O
语 O
口 O
语 O
练 O
习 O
报 O
什 O
么 O
样 O
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
好 O
啊 O

深 B-loc
圳 I-loc
湘 B-pro
菜 I-pro
厨 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
是 O
不 O
是 O
学 O
习 O
正 O
宗 O
厨 O
艺 O
呢 O

苏 B-loc
州 I-loc
月 B-pro
子 I-pro
餐 I-pro
哪 O
家 O
月 B-org
子 I-org
中 I-org
心 I-org
的 O
好 O

哪 O
里 O
能 O
学 O
到 O
建 B-pro
筑 I-pro
动 I-pro
画 I-pro
, O
谁 O
给 O
介 O
绍 O
下 O
建 B-org
筑 I-org
动 I-org
画 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
, O
感 O
谢 O

关 O
于 O
南 B-loc
京 I-loc
化 B-org
妆 I-org
学 I-org
校 I-org
的 O
问 O
题 O

河 B-loc
西 I-loc
区 I-loc
是 O
有 O
他 O
们 O
的 O
培 O
训 O
部 O
吧 O
, O
附 O
近 O
有 O
旅 O
店 O
吗 O

福 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
学 B-pro
电 I-pro
脑 I-pro
比 O
较 O
好 O
, O
福 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
有 O
培 B-pro
训 I-pro
电 I-pro
脑 I-pro
的 O

我 O
想 O
学 B-pro
吉 I-pro
他 I-pro

在 O
南 B-loc
京 I-loc
给 O
孩 O
子 O
找 O
个 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
有 O
哪 O
些 O
比 O
较 O
好 O
的 O
啊 O
推 O
荐 O
下 O

常 B-loc
州 I-loc
的 O
保 B-pro
姆 I-pro
, O
专 O
门 O
照 O
顾 O
0 B-age
岁 I-age
以 I-age
上 I-age
孩 O
子 O

我 O
想 O
学 B-pro
会 I-pro
计 I-pro

广 B-loc
州 I-loc
找 O
养 B-pro
老 I-pro
护 I-pro
理 I-pro
员 I-pro
哪 O
家 O
公 B-org
司 I-org
好 O

河 B-loc
南 I-loc
计 B-org
算 I-org
机 I-org
类 I-org
专 I-org
科 I-org
学 I-org
校 I-org
都 O
有 O
哪 O
些 O
呀 O
, O
哪 O
位 O
能 O
帮 O
忙 O
推 O
荐 O
一 O
下 O
吗 O

建 B-org
筑 I-org
动 I-org
画 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
, O
哪 O
些 O
好 O

武 B-loc
汉 I-loc
哪 O
里 O
有 O
最 O
好 O
的 O
游 B-org
戏 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

小 O
米 O
2 O
s O
一 O
直 O
显 O
示 O
耳 O
机 O
模 O
式 O
. O
维 B-pro
修 I-pro
一 O
下 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

有 O
没 O
有 O
好 O
点 O
的 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
求 O
介 O
绍 O

寒 O
假 O
里 O
想 O
在 O
杭 B-loc
州 I-loc
找 O
个 O
日 B-org
语 I-org
基 I-org
础 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

针 O
灸 O
难 O
吗 O
, O
大 O
家 O
知 O
不 O
知 O
道 O
哪 O
里 O
有 O
培 O
训 O
针 B-pro
灸 I-pro
和 O
拔 B-pro
火 I-pro
罐 I-pro
的 O
有 O
什 O
么 O
好 O
的 O
职 B-org
业 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
, O
可 O
以 O
推 O
荐 O
一 O
下 O
吗 O

我 O
想 O
从 O
事 O
育 B-pro
婴 I-pro
师 I-pro
这 O
个 O
行 O
业 O
, O
具 O
体 O
的 O
还 O
不 O
知 O
道 O
是 O
做 O
什 O
么 O

南 B-loc
京 I-loc
公 B-pro
共 I-pro
营 I-pro
养 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
后 O
就 O
业 O
方 O
向 O
有 O
哪 O
些 O

北 B-loc
京 I-loc
有 O
哪 O
些 O
小 B-tim
学 I-tim
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
辅 I-pro
导 I-pro

哪 O
儿 O
有 O
英 B-pro
语 I-pro
导 I-pro
游 I-pro
实 I-pro
务 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
地 O
方 O

南 B-loc
昌 I-loc
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
好 O

南 B-loc
通 I-loc
启 I-loc
东 I-loc
哪 O
里 O
有 O
家 B-pro
教 I-pro
老 I-pro
师 I-pro

招 O
上 B-tim
午 I-tim
9 I-tim
点 I-tim
到 O
下 B-tim
午 I-tim
2 I-tim
点 I-tim
钟 B-pro
点 I-pro
工 I-pro
负 O
责 O
做 O
饭 O

美 B-loc
国 I-loc
友 B-org
邦 I-org
保 I-org
险 I-org
怎 O
么 O
样 O
, O
最 O
近 O
要 O
去 O
那 O
里 O
培 O
训 O
, O
想 O
知 O
道 O
怎 O
么 O
样 O

请 O
问 O
上 B-loc
海 I-loc
周 B-tim
末 I-tim
商 B-org
务 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
个 O
好 O
, O
我 O
有 O
很 O
多 O
同 O
事 O
今 O
年 O
都 O
到 O
外 O
边 O
找 O

听 O
说 O
考 B-pro
尊 I-pro
巴 I-pro
教 I-pro
练 I-pro
挺 O
简 O
单 O
的 O
, O
想 O
问 O
一 O
下 O
青 B-loc
岛 I-loc
有 O
合 O
适 O
的 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
吗 O

济 B-loc
南 I-loc
春 B-tim
节 I-tim
期 O
间 O
有 O
没 O
有 O
可 O
以 O
上 O
门 O
辅 O
导 O
学 O
生 O
的 O
家 B-pro
教 I-pro

我 O
家 O
住 O
在 O
朝 B-loc
阳 I-loc
区 I-loc
方 I-loc
庄 I-loc
, O
附 O
近 O
有 O
好 O
的 O
职 B-org
业 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
没 O
有 O

沈 B-loc
阳 I-loc
日 O
语 O
考 O
试 O

选 O
G B-org
M I-org
A I-org
T I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
时 O
要 O
考 O
察 O
什 O
么 O
, O
选 O
哪 O
家 O
好 O

郑 B-loc
州 I-loc
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
哪 O
家 O
好 O

考 B-pro
会 I-pro
计 I-pro
证 I-pro
有 O
必 O
要 O
参 O
加 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
吗 O

广 B-loc
州 I-loc
哪 O
间 O
学 B-org
校 I-org
或 O
者 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
学 B-pro
英 I-pro
语 I-pro
比 O
较 O
好 O

贵 B-loc
阳 I-loc
家 B-pro
装 I-pro
设 I-pro
计 I-pro
行 O
情 O
, O
正 O
规 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
, O
装 O
修 O
设 O
计 O
出 O
效 O
果 O
图 O
, O
平 O
面 O
图 O
及 O
预 B-pri
算 I-pri

深 B-loc
圳 I-loc
学 B-pro
美 I-pro
甲 I-pro
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

想 O
找 O
南 B-loc
京 I-loc
保 B-pro
洁 I-pro
小 I-pro
时 I-pro
工 I-pro
一 B-tim
周 I-tim
打 O
扫 O
一 O
次 O
哪 O
家 O
好 O
点 O

询 O
问 O
上 B-loc
海 I-loc
沟 O
通 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
家 B-pro
教 I-pro
学 O
适 O
合 O
入 O
职 O
新 O
人 O
学 O
习 O

手 O
机 O
故 O
障 O
方 O
面 O
问 O
题 O

佛 B-loc
山 I-loc
哪 O
里 O
有 O
英 B-org
语 I-org
等 I-org
级 I-org
考 I-org
试 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

台 O
州 O
有 O
没 O
有 O
学 B-pro
生 I-pro
口 I-pro
才 I-pro
的 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org

请 O
问 O
广 B-loc
东 I-loc
佛 I-loc
山 I-loc
市 I-loc
小 B-pro
米 I-pro
维 I-pro
修 I-pro
在 O
哪 O
里 O
, O
2 O
S O
需 O
要 O
维 B-pro
修 I-pro

学 B-pro
羽 I-pro
毛 I-pro
球 I-pro

上 B-loc
海 I-loc
杨 I-loc
浦 I-loc
区 I-loc
附 O
近 O
哪 O
里 O
有 O
C B-pro
A I-pro
D I-pro
高 I-pro
级 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

各 O
位 O
好 O
友 O
, O
知 O
道 O
宝 B-loc
山 I-loc
区 I-loc
的 O
官 B-pro
方 I-pro
家 I-pro
电 I-pro
维 I-pro
修 I-pro
的 O
电 O
话 O
号 O
码 O
吗 O

我 O
想 O
去 O
北 B-loc
京 I-loc
学 B-pro
美 I-pro
容 I-pro
化 I-pro
妆 I-pro

中 B-loc
国 I-loc
有 O
哪 O
些 O
保 B-org
险 I-org
公 I-org
司 I-org

北 B-loc
京 I-loc
哪 O
个 O
导 B-org
游 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
好 O
呀 O
, O
问 O
题 O
如 O
上 O

我 O
儿 B-gen
子 I-gen
一 B-age
岁 I-age
４ I-age
个 I-age
月 I-age
想 O
找 O
武 B-loc
昌 I-loc
的 O
保 B-pro
姆 I-pro
有 O
什 O
么 O
网 O
上 O
平 O
台 O
吗 O
, O
要 O
大 O
要 O
好 O

技 O
术 O
人 O
才 O
怎 O
样 O
做 O
好 O
管 O
理 O
工 O
作 O
, O
需 O
要 O
给 O
员 O
工 O
做 O
哪 O
些 O
培 O
训 O

油 B-pro
烟 I-pro
机 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
, O
清 O
洗 O
有 O
标 O
准 O
吗 O

哪 O
里 O
有 O
好 O
的 O
客 B-pro
厅 I-pro
装 I-pro
修 I-pro
效 I-pro
果 I-pro
图 I-pro
, O
天 B-loc
津 I-loc
哪 O
家 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
靠 O
谱 O

福 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
K B-pro
T I-pro
V I-pro
唱 I-pro
歌 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
好 O

盘 B-loc
锦 I-loc
哪 O
家 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
好 O
, O
值 O
得 O
信 O
赖 O
的 O

上 B-loc
海 I-loc
农 B-pro
夫 I-pro
山 I-pro
泉 I-pro
桶 I-pro
装 I-pro
水 I-pro
配 I-pro
送 I-pro
怎 O
么 O
订 O
购 O
啊 O

请 O
问 O
大 O
家 O
一 O
下 O
, O
福 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
电 B-pro
脑 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
比 O
较 O
好 O
呢 O
, O
最 O
好 O
是 O
仓 B-loc
山 I-loc
的 O

请 O
高 O
人 O
推 O
荐 O
广 B-loc
州 I-loc
有 O
哪 O
些 O
好 O
点 O
的 O
少 B-org
儿 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
啊 O
, O
我 O
帮 O
姑 B-gen
姑 I-gen
打 O
听 O
一 O
下 O
谢 O
谢 O

我 O
想 O
去 O
c B-pro
+ I-pro
+ I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
但 O
是 O
不 O
知 O
道 O
选 O
哪 O
家 O

哪 O
有 O
好 O
的 O
面 B-pro
点 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
, O
最 O
好 O
是 O
合 B-loc
肥 I-loc
这 O
边 O
的 O

求 O
大 B-loc
连 I-loc
日 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

保 B-pro
姆 I-pro
分 O
为 O
哪 O
些 O
级 O
别 O
, O
每 O
个 O
级 O
别 O
的 O
服 O
务 O
内 O
容 O
包 O
括 O
什 O
么 O

定 B-pro
位 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
好 O
, O
企 O
业 O
要 O
进 O
行 O
定 B-pro
位 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

f B-org
l I-org
a I-org
s I-org
h I-org
动 I-org
画 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
最 O
牛 O
的 O
是 O
哪 O
家 O
, O
有 O
比 O
传 B-org
媒 I-org
大 I-org
学 I-org
动 I-org
画 I-org
学 I-org
院 I-org
更 O
强 O
的 O
吗 O

谁 O
知 O
道 O
质 O
量 O
好 O
一 O
点 O
的 O
合 B-loc
肥 I-loc
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
啊 O
, O
推 O
荐 O
一 O
下 O

求 O
咖 B-org
啡 I-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

深 B-loc
圳 I-loc
小 B-pro
吃 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
有 O
学 B-org
校 I-org
开 O
班 O
吗 O
, O
想 O
开 O
家 O
小 O
吃 O
店 O
, O
但 O
是 O
不 O
知 O
道 O
现 O
在 O
有 O
没 O
有 O
学 O
校 O

谁 O
是 O
M B-pro
B I-pro
A I-pro
8 I-pro
老 I-pro
会 I-pro
员 I-pro
, O
由 O
以 O
前 O
M B-pro
B I-pro
A I-pro
8 I-pro
会 I-pro
员 I-pro
推 I-pro
荐 I-pro
者 I-pro
报 O
名 O
参 O
加 O
培 O
训 O

西 B-loc
安 I-loc
人 B-pro
力 I-pro
资 I-pro
源 I-pro
管 I-pro
理 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
师 O
资 O
好 O

我 O
想 O
学 B-pro
习 I-pro
韩 I-pro
语 I-pro
, O
不 O
知 O
道 O
沙 B-loc
坪 I-loc
坝 I-loc
附 O
近 O
有 O
没 O
有 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
, O
希 O
望 O
能 O
便 B-pri
宜 I-pri

请 O
问 O
北 B-loc
京 I-loc
微 B-org
软 I-org
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
都 O
哪 O
里 O
有 O
啊 O

苏 B-loc
州 I-loc
会 B-pro
计 I-pro
职 I-pro
称 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
专 O
业 O
好 O

知 O
道 O
普 B-pro
拉 I-pro
提 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
好 O
处 O
有 O
哪 O
些 O
呢 O
求 O
助 O
小 O
耐 O
们 O

2 B-tim
0 I-tim
1 I-tim
0 I-tim
年 O
陕 B-loc
西 I-loc
省 I-loc
西 I-loc
安 I-loc
公 B-pro
务 I-pro
员 I-pro
考 I-pro
试 I-pro
哪 O
里 O
有 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org

辽 B-loc
宁 I-loc
牌 B-org
技 I-org
培 I-org
训 I-org
哪 O
里 O
学 O
, O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

月 O
子 O
期 O
对 O
宝 O
宝 O
要 O
怎 O
么 O
照 O
顾 O
, O
去 O
月 B-org
子 I-org
中 I-org
心 I-org
坐 B-pro
月 I-pro
子 I-pro
好 O
不 O
好 O

龙 B-loc
岩 I-loc
平 B-org
面 I-org
设 I-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
家 O
强 O
, O
本 O
人 O
家 O
里 O
经 O
济 O
不 O
是 O
很 O
好 O
, O
最 O
好 O
便 O
宜 O
些 O
的 O

哪 O
里 O
有 O
小 B-org
吃 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
呀 O

珠 B-loc
海 I-loc
文 I-loc
化 I-loc
广 I-loc
场 I-loc
附 O
近 O
有 O
没 O
有 O
哪 O
里 O
有 O
好 O
的 O
学 O
习 O
英 B-org
语 I-org
口 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
教 I-org
育 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org

一 B-pro
对 I-pro
一 I-pro
基 I-pro
础 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
家 I-pro
教 I-pro
老 I-pro
师 I-pro
一 B-tim
小 I-tim
时 I-tim
家 B-pro
教 I-pro
费 O
用 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri
啊 O

大 B-loc
连 I-loc
小 O
孩 O
怎 O
么 O
找 O
家 B-pro
教 I-pro
的 O

托 B-org
福 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
哪 O
家 O
好 O
啊 O
， O
给 O
推 O
荐 O
一 O
下 O

奉 B-loc
贤 I-loc
哪 O
里 O
有 O
报 B-pro
公 I-pro
共 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
的 O
吗 O

近 O
期 O
要 O
搬 O
家 O
, O
成 B-loc
都 I-loc
现 O
在 O
的 O
搬 B-org
家 I-org
公 I-org
司 I-org
收 B-pri
费 I-pri
标 I-pri
准 I-pri
是 O
怎 O
样 O
个 O
行 O
情 O
啊 O

爸 O
爸 O
年 O
纪 O
大 O
了 O
在 O
重 B-loc
庆 I-loc
想 O
找 O
个 O
养 B-org
老 I-org
院 I-org
有 O
推 O
荐 O
的 O
吗 O

杭 B-loc
州 I-loc
哪 O
家 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
好 O

求 O
专 B-pro
业 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
艺 I-pro
人 I-pro
着 I-pro
装 I-pro
的 O
地 O
方 O
, O
地 O
点 O
最 O
好 O
是 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc
, O
谢 O
谢 O

汉 B-loc
口 I-loc
这 O
边 O
哪 O
有 O
会 B-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
啊 O

我 O
想 O
找 O
家 B-pro
教 I-pro
在 O
太 B-loc
原 I-loc
有 O
没 O
有 O
好 O
的 O
家 B-pro
教 I-pro
, O
数 O
学 O
和 O
英 O
语 O
辅 O
导 O
的 O
, O
帮 O
忙 O
介 O
绍 O
一 O
下 O

瓷 B-pro
砖 I-pro
美 I-pro
缝 I-pro
一 O
般 O
都 O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
啊 O
, O
长 B-loc
沙 I-loc
哪 O
里 O
有 O
好 O
点 O
的 O
家 B-org
政 I-org
公 I-org
司 I-org
做 O
这 O
个 O
的 O
啊 O

成 B-loc
都 I-loc
哪 O
个 O
初 B-age
中 I-age
数 B-org
学 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
最 O
好 O
呀 O
, O
拜 O
托 O
大 O
家 O
了 O
, O
谢 O
谢 O

武 B-loc
汉 I-loc
哪 O
里 O
有 O
专 O
门 O
培 B-pro
训 I-pro
景 I-pro
观 I-pro
专 I-pro
业 I-pro
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org

昆 B-loc
山 I-loc
哪 O
里 O
有 O
汽 B-pro
车 I-pro
营 I-pro
销 I-pro
师 I-pro
或 O
助 B-pro
理 I-pro
营 I-pro
销 I-pro
师 I-pro
的 O
培 O
训 O
, O
费 B-pri
用 I-pri
多 O
少 O
, O
有 O
什 O
么 O
要 O
求 O

想 O
要 O
做 O
个 O
保 B-pro
洁 I-pro
, O
请 O
问 O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
， O
按 O
面 O
积 O
、 O
人 O
工 O
、 O
还 O
是 O
时 O
间 O
呀 O

克 B-org
拉 I-org
玛 I-org
依 I-org
装 I-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
有 O
哪 O
些 O
能 O
力 O

广 B-loc
西 I-loc
化 B-org
妆 I-org
学 I-org
校 I-org
最 O
棒 O
的 O
是 O
哪 O
间 O
, O
谁 O
能 O
推 O
荐 O
下 O

成 B-loc
都 I-loc
育 B-org
婴 I-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
里 O
好 O

南 B-loc
京 I-loc
哪 O
里 O
有 O
模 B-pro
具 I-pro
设 I-pro
计 I-pro
编 I-pro
程 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
比 O
较 O
好 O
的 O
学 B-org
校 I-org
有 O
谁 O
知 O
道 O

浦 B-loc
东 I-loc
有 O
基 B-org
础 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
的 O
吗 O

北 B-loc
京 I-loc
顺 I-loc
义 I-loc
有 O
好 O
的 O
搬 B-org
家 I-org
货 I-org
运 I-org
公 I-org
司 I-org
吗 O
, O
请 O
问 O
有 O
没 O
有 O
服 O
务 O
好 O
的 O
, O
性 O
价 O
比 O
好 O
的 O
搬 B-org
家 I-org
公 I-org
司 I-org

到 O
金 B-loc
华 I-loc
学 B-pro
化 I-pro
妆 I-pro

国 O
内 O
培 O
训 O
拉 B-pro
丁 I-pro
舞 I-pro
教 I-pro
练 I-pro
的 O
学 O
校 O
哪 O
所 O
比 O
较 O
好 O

北 B-loc
京 I-loc
少 B-age
儿 I-age
培 B-pro
训 I-pro
哪 O
比 O
较 O
好 O

廊 B-loc
坊 I-loc
市 I-loc
哪 O
里 O
有 O
会 B-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
我 O
想 O
学 B-pro
会 I-pro
计 I-pro
考 I-pro
会 I-pro
计 I-pro
资 I-pro
格 I-pro
证 I-pro
, O
最 O
好 O
在 O
廊 B-loc
坊 I-loc
市 I-loc
区 I-loc

有 O
谁 O
能 O
推 O
荐 O
一 O
个 O
好 O
点 O
的 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org

公 O
共 O
营 O
养 O
师 O
报 O
考 O
条 O
件 O
有 O
学 O
历 O
限 O
制 O
和 O
专 O
业 O
限 O
制 O
吗 O

想 O
学 B-pro
电 I-pro
脑 I-pro
, O
不 O
知 O
道 O
聊 B-loc
城 I-loc
哪 O
个 O
学 B-org
校 I-org
好 O
, O
大 O
家 O
帮 O
忙 O
推 O
荐 O
一 O
下 O
吧 O

我 O
在 O
西 B-loc
安 I-loc
有 O
没 O
有 O
思 B-pro
科 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
啊 O
, O
或 O
微 B-org
软 I-org
的 O
m B-pro
s I-pro
c I-pro
e I-pro
认 I-pro
证 I-pro

爸 O
爸 O
年 O
纪 O
大 O
了 O
在 O
重 B-loc
庆 I-loc
想 O
找 O
个 O
养 B-org
老 I-org
院 I-org
有 O
推 O
荐 O
的 O
吗 O

北 B-org
大 I-org
青 I-org
鸟 I-org
职 I-org
业 I-org
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
有 O
人 O
听 O
说 O
过 O
吗 O

沈 B-loc
阳 I-loc
比 O
较 O
好 O
的 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
是 O
哪 O
家 O

普 O
拉 O
提 O
培 O
训 O
有 O
什 O
么 O
功 O
效 O
呢 O

公 O
共 O
英 O
语 O
一 O
级 O
考 O
前 O
辅 O
导 O
, O
报 O
辅 B-org
导 I-org
班 I-org
或 O
请 O
家 B-pro
教 I-pro
, O
哪 O
种 O
办 O
法 O
好 O

北 B-loc
京 I-loc
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
的 O
老 B-pro
师 I-pro
工 B-pri
资 I-pri
大 O
概 O
有 O
多 O
少 O
啊 O

请 O
问 O
最 O
好 O
的 O
网 B-pro
络 I-pro
营 I-pro
销 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
和 O
认 O
证 O
是 O
哪 O
个 O
, O
如 O
何 O
学 O
习 O

汕 B-loc
头 I-loc
的 O
保 B-pro
姆 I-pro
工 B-pri
资 I-pri
是 O
多 O
少 O
, O
我 O
想 O
找 O
一 O
名 O
保 B-pro
姆 I-pro
带 O
小 O
孩 O
及 O
做 O
家 O
务 O
, O
不 O
知 O
道 O
是 O
多 O
少 O

谁 O
知 O
道 O
汉 B-loc
沽 I-loc
哪 O
有 O
保 B-pro
姆 I-pro
或 O
者 O
月 B-pro
嫂 I-pro

南 B-loc
京 I-loc
哪 O
里 O
有 O
计 B-pro
算 I-pro
机 I-pro
等 I-pro
级 I-pro
考 I-pro
试 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
要 O
比 O
较 O
好 O
的 O

朋 O
友 O
们 O
能 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc
推 O
荐 O
好 O
点 O
儿 O
的 O
西 B-org
餐 I-org
学 I-org
校 I-org
吗 O
, O
想 O
去 O
进 O
修 O

寻 O
找 O
价 B-pri
格 I-pri
合 I-pri
理 I-pri
的 O
床 B-pro
垫 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
, O
地 B-pro
毯 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
, O
窗 B-pro
帘 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
, O
沙 B-org
发 I-org
清 I-org
洗 I-org
公 I-org
司 I-org
, O
谢 O
谢 O

我 O
是 O
一 O
名 O
瑜 B-pro
伽 I-pro
教 I-pro
练 I-pro
, O
刚 O
刚 O
生 O
完 O
小 O
孩 O
, O
想 O
找 O
家 O
可 O
以 O
快 O
速 O
恢 O
复 O
身 O
材 O
的 O
月 B-org
子 I-org
中 I-org
心 I-org

我 O
公 O
司 O
需 O
要 O
招 O
聘 O
一 O
名 O
保 B-pro
洁 I-pro
员 I-pro
, O
每 O
日 O
2 O
个 O
小 O
时 O
搞 O
卫 O
生 O

广 B-loc
州 I-loc
职 B-org
称 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

苏 B-loc
州 I-loc
月 B-org
子 I-org
会 I-org
所 I-org
的 O
护 B-pro
理 I-pro
人 I-pro
员 I-pro
会 O
给 O
予 O
哪 O
些 O
生 O
活 O
协 O
助 O

参 O
加 O
江 B-loc
苏 I-loc
公 B-org
务 I-org
员 I-org
面 I-org
试 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
有 O
作 O
用 O
吗 O
, O
上 O
课 O
地 O
点 O
无 O
限 O
制 O

南 B-loc
山 I-loc
海 I-loc
哪 O
里 O
有 O
保 B-pro
姆 I-pro
月 B-pro
嫂 I-pro
钟 B-pro
点 I-pro
工 I-pro

公 O
司 O
需 O
要 O
找 O
微 B-pro
信 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
师 I-pro
, O
朋 O
友 O
推 O
荐 O
刘 O
杰 O
克 O
老 B-pro
师 I-pro
, O
大 O
家 O
觉 O
得 O
怎 O
么 O
样 O

家 O
政 O
服 O
务 O
包 O
含 O
家 B-pro
教 I-pro
吗 O

各 O
位 O
财 O
务 O
会 O
计 O
大 O
哥 O
大 O
姐 O
门 O
问 O
个 O
问 O
题 O
我 O
想 O
培 B-pro
训 I-pro
会 I-pro
计 I-pro
不 O
过 O
我 O
对 O
会 O
计 O
一 O
点 O
都 O
不 O
了 O
解 O

西 B-loc
安 I-loc
面 O
授 O
的 O
证 B-org
券 I-org
从 I-org
业 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
里 O
好 O

我 O
学 O
广 B-pro
告 I-pro
专 I-pro
业 I-pro
在 O
哪 O
儿 O
培 O
训 O

最 O
近 O
才 O
拿 O
到 O
钥 O
匙 O
, O
想 O
找 O
重 B-loc
庆 I-loc
的 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
, O
但 O
是 O
都 O
不 O
知 O
道 O
哪 O
家 O
好 O

上 B-loc
海 I-loc
浦 I-loc
东 I-loc
的 O
计 B-pro
算 I-pro
机 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
个 O
学 B-org
校 I-org
好 O
啊 O
, O
藕 O
想 O
学 O
软 O
件 O
方 O
面 O

催 B-pro
乳 I-pro
师 I-pro
的 O
价 B-pri
格 I-pri
是 O
根 O
据 O
什 O
么 O
制 O
定 O
的 O

上 B-loc
海 I-loc
的 O
化 B-org
妆 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
家 O
好 O
些 O

艺 O
考 O
考 O
传 O
媒 O
要 O
怎 O
么 O
准 O
备 O
, O
我 O
想 O
考 O
传 B-org
媒 I-org
学 I-org
院 I-org
, O
但 O
是 O
之 O
前 O
也 O
没 O
有 O
什 O
么 O
培 O
训 O
过 O
, O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
吗 O
, O
价 B-pri
格 I-pri
怎 O
么 O
样 O

学 B-pro
习 I-pro
新 I-pro
娘 I-pro
跟 I-pro
妆 I-pro
师 I-pro
怎 O
么 O
样 O
, O
南 B-loc
京 I-loc
哪 O
里 O
培 B-pro
训 I-pro
新 I-pro
娘 I-pro
跟 I-pro
妆 I-pro
师 I-pro
比 O
较 O
好 O

家 O
里 O
有 O
老 O
人 O
, O
我 O
们 O
工 O
作 O
又 O
忙 O
, O
想 O
找 O
个 O
陪 B-pro
护 I-pro
来 O
家 O
里 O
照 O
顾 O
老 O
人 O
, O
坐 O
标 O
齐 B-loc
齐 I-loc
哈 I-loc
尔 I-loc

海 B-loc
口 I-loc
一 O
个 O
高 O
端 O
的 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
大 O
概 O
要 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri
， O
小 O
班 O
型 O
的 O

郑 B-loc
州 I-loc
有 O
俄 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
吗 O

本 O
人 O
想 O
学 B-pro
平 I-pro
面 I-pro
设 I-pro
计 I-pro
, O
福 B-loc
建 I-loc
平 B-org
面 I-org
设 I-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
家 O
好 O

深 B-loc
圳 I-loc
西 I-loc
丽 I-loc
有 O
私 B-org
人 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
吗 O

怎 O
么 O
在 O
郑 B-loc
州 I-loc
选 O
择 O
一 O
家 O
学 B-pro
习 I-pro
韩 I-pro
式 I-pro
半 I-pro
永 I-pro
久 I-pro
定 I-pro
妆 I-pro
的 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org

浙 B-org
江 I-org
大 I-org
学 I-org
组 O
织 O
部 O
干 O
部 O
培 O
训 O
办 O
的 O
怎 O
么 O
样 O

家 B-pro
教 I-pro
服 O
务 O
费 B-pri
用 I-pri
是 O
不 O
是 O
高 O
了 O
, O
有 O
经 O
验 O
的 O
朋 O
友 O
说 O
一 O
下 O
家 B-pro
教 I-pro
服 O
务 O
的 O
费 B-pri
用 I-pri

我 O
请 O
问 O
哪 O
里 O
做 O
企 B-pro
业 I-pro
管 I-pro
理 I-pro
和 I-pro
企 I-pro
业 I-pro
战 I-pro
略 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O

武 B-loc
汉 I-loc
的 O
想 O
考 B-pro
会 I-pro
计 I-pro
从 I-pro
业 I-pro
资 I-pro
格 I-pro
证 I-pro
在 O
哪 O
里 O
报 O
名 O
, O
要 O
培 O
训 O
吗 O

大 B-loc
连 I-loc
搬 B-org
家 I-org
公 I-org
司 I-org
哪 O
家 O
比 O
较 O
好 O
, O
价 B-pri
钱 I-pri
公 I-pri
道 I-pri
点 O
的 O

家 B-pro
教 I-pro
一 O
对 O
一 O
收 O
费 O
大 O
概 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

在 O
西 B-loc
安 I-loc
边 I-loc
家 I-loc
村 I-loc
附 O
近 O
有 O
儿 B-age
童 I-age
轮 B-org
滑 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
或 O
俱 B-org
乐 I-org
部 I-org
吗 O

自 O
家 O
请 O
的 O
保 B-pro
姆 I-pro
, O
在 O
工 O
作 O
中 O
发 O
生 O
意 O
外 O
, O
雇 O
主 O
应 O
负 O
担 O
什 O
么 O
责 O
任 O

最 O
好 O
推 O
荐 O
下 O
上 B-loc
海 I-loc
的 O
美 B-org
容 I-org
院 I-org
大 O
家 O
推 O
荐 O
一 O
些 O
不 O
太 O
贵 O
的 O

B B-org
E I-org
C I-org
考 I-org
前 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
有 O
好 O
的 O
推 O
荐 O
下 O
哦 O
， O
本 O
人 O
年 O
底 O
要 O
考 O
B O
E O
C O
高 O
级 O
, O
现 O
在 O
急 O

装 B-pro
修 I-pro
房 I-pro
子 I-pro
到 O
底 O
是 O
半 O
包 O
还 O
全 O
包 O
划 O
算 O
呢 O

合 B-loc
肥 I-loc
这 O
边 O
哪 O
个 O
厨 B-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
比 O
较 O
专 O
业 O

有 O
没 O
有 O
不 O
错 O
的 O
珠 B-loc
海 I-loc
日 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org

正 O
式 O
聘 O
请 O
一 O
名 O
服 B-pro
务 I-pro
人 I-pro
员 I-pro
前 O
, O
是 O
否 O
可 O
以 O
试 O
工 O

健 B-pro
身 I-pro
教 I-pro
练 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri
啊 O

众 O
多 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
该 O
选 O
哪 O
一 O
家 O

催 B-pro
乳 I-pro
师 I-pro
有 O
用 O
吗 O
, O
有 O
没 O
有 O
正 O
规 O
的 O

3 B-pro
d I-pro
m I-pro
a I-pro
x I-pro
动 I-pro
画 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
怎 O
么 O
样 O

上 B-loc
海 I-loc
雅 B-org
思 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
家 O
好 O

请 O
问 O
上 B-loc
海 I-loc
日 B-org
语 I-org
口 I-org
译 I-org
考 I-org
试 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
所 O
好 O

聊 B-loc
城 I-loc
电 B-pro
脑 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

北 B-loc
京 I-loc
新 B-org
华 I-org
计 I-org
算 I-org
机 I-org
学 I-org
校 I-org

大 B-loc
连 I-loc
开 I-loc
发 I-loc
区 I-loc
日 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
好 O
, O
开 O
发 O
区 O
这 O
边 O
大 O
部 O
分 O
为 O
日 O
资 O
企 O
业 O
, O
我 O
想 O
学 B-pro
日 I-pro
语 I-pro

信 O
息 O
发 O
票 O
上 O
开 O
培 O
训 O
费 O
或 O
会 O
务 O
费 O
对 O
客 O
户 O
来 O
说 O
有 O
什 O
么 O
不 O
同 O
, O
入 O
帐 O
有 O
什 O
么 O
不 O
一 O
样 O
的 O
地 O
方 O

南 B-loc
京 I-loc
U B-pro
I I-pro
平 I-pro
面 I-pro
设 I-pro
计 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri
, O
贵 O
吗 O

急 O
求 O
北 B-loc
京 I-loc
的 O
会 O
带 O
孩 O
子 O
的 O
保 B-pro
姆 I-pro
哪 O
里 O
找 O

佛 B-loc
山 I-loc
儿 B-age
童 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

在 O
北 B-loc
京 I-loc
市 I-loc
海 I-loc
淀 I-loc
区 I-loc
哪 O
里 O
有 O
学 B-pro
电 I-pro
影 I-pro
动 I-pro
画 I-pro
的 O
, O
我 O
不 O
想 O
要 O
学 O
校 O
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org

新 O
房 O
住 O
进 O
去 O
一 O
个 O
多 O
月 O
, O
客 O
厅 O
的 O
吸 O
顶 O
灯 O
就 O
坏 O
了 O
, O
可 O
以 O
找 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
索 O
赔 O
吗 O

有 O
关 O
医 O
院 O
的 O
临 O
床 O
医 O
生 O
培 O
训 O
制 O
度 O
有 O
哪 O
些 O

一 O
些 O
关 O
于 O
保 B-pro
姆 I-pro
的 O
问 O
题 O

重 B-loc
庆 I-loc
幼 B-age
儿 I-age
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
好 O

上 B-loc
海 I-loc
比 O
较 O
正 O
规 O
的 O
电 B-pro
脑 I-pro
维 I-pro
修 I-pro
上 I-pro
门 I-pro
服 I-pro
务 I-pro
, O
哪 O
家 O
比 O
较 O
好 O

沈 B-loc
阳 I-loc
除 O
了 O
新 B-org
东 I-org
方 I-org
, O
哪 O
里 O
还 O
有 O
托 B-org
福 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
最 O
好 O
是 O
知 O
道 O
电 O
话 O

请 O
问 O
青 B-loc
岛 I-loc
, O
品 O
质 O
高 O
些 O
的 O
, O
包 O
括 O
材 O
质 O
、 O
设 O
计 O
、 O
服 O
务 O
, O
哪 O
一 O
家 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
更 O
好 O

和 O
同 O
行 O
相 O
比 O
, O
你 O
们 O
的 O
优 O
势 O
是 O
什 O
么 O

沈 B-loc
阳 I-loc
日 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

天 B-loc
津 I-loc
塘 I-loc
沽 I-loc
哪 O
里 O
有 O
s B-pro
o I-pro
l I-pro
i I-pro
d I-pro
w I-pro
o I-pro
r I-pro
k I-pro
s I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
地 O
方 O

杭 B-loc
州 I-loc
的 O
哪 O
家 O
英 B-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
比 O
较 O
好 O

吉 B-loc
水 I-loc
哪 O
里 O
有 O
保 B-pro
姆 I-pro
请 O
呀 O
2 O
1 O
个 O
月 O
大 O
的 O
宝 O
宝 O
是 O
请 O
保 O
姆 O
好 O
还 O
是 O
上 O
托 O
儿 O
所 O
好 O

呼 B-loc
家 I-loc
楼 I-loc
附 O
近 O
有 O
好 O
的 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
吗 O
, O
我 O
想 O
学 B-pro
口 I-pro
语 I-pro
V I-pro
i I-pro
p I-pro
a I-pro
b I-pro
c I-pro
, O
收 B-pri
费 I-pri
怎 O
么 O
样 O

大 B-loc
连 I-loc
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
怎 O
么 O
样 O
, O
装 O
的 O
好 O
不 O
好 O

上 B-loc
海 I-loc
美 B-org
容 I-org
美 I-org
甲 I-org
化 I-org
妆 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
家 O
教 O
学 O
质 O
量 O
最 O
好 O

兴 B-loc
义 I-loc
哪 O
里 O
有 O
好 O
的 O
家 B-org
政 I-org
公 I-org
司 I-org
求 O
推 O
荐 O

想 O
在 O
上 B-loc
海 I-loc
报 O
个 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
哪 O
家 O
比 O
较 O
快 O
速 O
, O
专 O
业 O

请 O
问 O
南 B-loc
京 I-loc
仙 I-loc
林 I-loc
附 O
近 O
有 O
没 O
有 O
教 B-pro
拉 I-pro
丁 I-pro
舞 I-pro
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
啊 O

武 B-loc
汉 I-loc
厨 B-pro
师 I-pro
收 B-pri
入 I-pri
多 O
少 O

有 O
朋 O
友 O
知 O
道 O
补 B-org
习 I-org
学 I-org
校 I-org
是 O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
的 O
吗 O

想 O
知 O
道 O
北 B-loc
京 I-loc
京 B-org
丰 I-org
福 I-org
家 I-org
政 I-org
服 I-org
务 I-org
有 I-org
限 I-org
公 I-org
司 I-org
在 O
哪 O
, O
诚 O
信 O
服 O
务 O
如 O
何 O

你 O
所 O
在 O
城 O
市 O
维 B-pro
修 I-pro
一 I-pro
块 I-pro
主 I-pro
板 I-pro
要 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

我 O
想 O
学 B-pro
C I-pro
C I-pro
I I-pro
E I-pro
认 I-pro
证 I-pro
, O
不 O
知 O
道 O
哪 O
边 O
比 O
较 O
好 O

哪 O
个 O
心 B-pro
理 I-pro
咨 I-pro
询 I-pro
师 I-pro
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
比 O
较 O
好 O

重 B-loc
庆 I-loc
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
家 O
教 O
育 O
和 O
价 O
格 O
比 O
较 O
好 O

请 O
问 O
： O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
给 O
我 O
们 O
报 O
价 O
的 O
上 O
下 O
水 O
管 O
、 O
电 O
线 O
套 O
管 O
价 O
格 O
和 O
数 O
量 O
合 O
理 O
吗 O

上 B-loc
海 I-loc
哪 O
家 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
有 O
. B-pro
n I-pro
e I-pro
t I-pro
软 I-pro
件 I-pro
工 I-pro
程 I-pro
师 I-pro

职 B-pro
称 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
都 O
有 O
哪 O
些 O

上 B-loc
海 I-loc
哪 O
里 O
有 O
咖 B-pro
啡 I-pro
师 I-pro
的 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
啊 O

谁 O
知 O
道 O
浙 B-org
江 I-org
大 I-org
学 I-org
干 B-pro
部 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
近 O
期 O
都 O
有 O
什 O
么 O
班 O
开 O
班 O

催 B-pro
乳 I-pro
师 I-pro
有 O
用 O
吗 O
, O
有 O
没 O
有 O
正 O
规 O
的 O
北 B-loc
京 I-loc
的 O
机 B-org
构 I-org
推 O
荐 O
啊 O

可 O
以 O
详 O
细 O
说 O
下 O
, O
北 B-loc
京 I-loc
月 B-pro
嫂 I-pro
价 O
格 O

关 O
于 O
育 B-org
婴 I-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
请 O
问 O
育 B-pro
婴 I-pro
师 I-pro
现 O
在 O
还 O
可 O
以 O
报 O
考 O
吗 O

请 O
问 O
塘 B-loc
沽 I-loc
哪 O
里 O
有 O
教 O
成 B-pro
人 I-pro
画 I-pro
素 I-pro
描 I-pro
和 I-pro
油 I-pro
画 I-pro
的 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
或 O
家 B-pro
教 I-pro
啊 O
, O
我 O
想 O
学 B-pro
习 I-pro
画 I-pro
素 I-pro
描 I-pro

邯 B-loc
郸 I-loc
有 O
拉 B-org
丁 I-org
舞 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
吗 O
, O
成 B-age
人 I-age
的 O
, O
我 O
想 O
学 B-pro
拉 I-pro
丁 I-pro
舞 I-pro
, O
邯 B-loc
郸 I-loc
哪 O
里 O
有 O
教 O
的 O
啊 O

重 B-loc
庆 I-loc
少 B-age
儿 I-age
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri

好 O
点 O
的 O
松 B-loc
江 I-loc
小 O
学 O
生 O
语 O
文 O
同 O
步 O
提 O
高 O
, O
哪 O
个 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
老 B-pro
师 I-pro
好 O

东 B-org
莞 I-org
理 I-org
工 I-org
学 I-org
院 I-org
的 O
现 B-org
代 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
中 I-org
心 I-org
怎 O
么 O
样 O
, O
我 O
想 O
考 B-pro
理 I-pro
财 I-pro
规 I-pro
划 I-pro
师 I-pro
证 I-pro
, O
我 O
在 O
宁 B-loc
波 I-loc
, O
怎 O
么 O
参 B-pro
加 I-pro
考 I-pro
证 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
啊 O

找 O
重 B-loc
庆 I-loc
比 O
较 O
专 O
业 O
的 O
英 O
语 O
家 B-pro
教 I-pro

请 O
问 O
你 O
们 O
家 O
保 B-pro
洁 I-pro
需 O
要 O
提 O
前 O
预 O
付 O
款 O
吗 O
, O
比 O
例 O
是 O
多 O
少 O

现 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc
比 O
较 O
有 O
名 O
的 O
家 B-pro
教 I-pro
都 O
有 O
哪 O
些 O

上 B-loc
海 I-loc
实 B-org
用 I-org
英 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
里 O
好 O
啊 O

鞍 B-loc
山 I-loc
市 I-loc
树 B-org
人 I-org
计 I-org
算 I-org
机 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

广 B-loc
西 I-loc
化 B-org
妆 I-org
学 I-org
校 I-org
有 O
哪 O
些 O
值 O
得 O
推 O
荐 O
的 O
哦 O

报 O
考 O
北 B-loc
京 I-loc
导 B-pro
游 I-pro
资 I-pro
格 I-pro
证 I-pro
考 I-pro
试 I-pro
, O
报 O
哪 O
个 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
比 O
较 O
好 O
, O
我 O
想 O
参 O
加 O
今 O
年 O
的 O
导 B-pro
游 I-pro
资 I-pro
格 I-pro
证 I-pro
考 I-pro
试 I-pro

哪 O
里 O
有 O
电 B-pro
路 I-pro
板 I-pro
芯 I-pro
片 I-pro
维 I-pro
修 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
最 O
好 O
是 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc

上 B-loc
海 I-loc
哪 O
里 O
有 O
B B-pro
W I-pro
培 I-pro
训 I-pro

朝 B-loc
阳 I-loc
区 I-loc
哪 O
里 O
有 O
好 O
的 O
日 B-org
语 I-org
学 I-org
校 I-org
啊 O

无 B-loc
锡 I-loc
哪 O
儿 O
的 O
课 B-org
外 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
比 O
较 O
可 O
靠 O

催 B-pro
乳 I-pro
师 I-pro
有 O
用 O
吗 O
, O
有 O
没 O
有 O
正 O
规 O
的 O
北 B-loc
京 I-loc
的 O
机 B-org
构 I-org
推 O
荐 O
啊 O

朋 O
友 O
有 O
个 O
酒 O
店 O
需 O
要 O
装 O
修 O
一 O
下 O
, O
想 O
知 O
道 O
成 B-loc
都 I-loc
哪 O
家 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
比 O
较 O
好 O
点 O

广 B-loc
州 I-loc
市 I-loc
网 B-org
球 I-org
初 I-org
级 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
里 O
有 O

北 B-loc
京 I-loc
, O
求 O
推 O
荐 O
一 O
家 O
有 O
特 O
色 O
的 O
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

帮 O
忙 O
推 O
荐 O
一 O
个 O
好 O
点 O
儿 O
的 O
学 B-pro
日 I-pro
语 I-pro
的 O
学 B-org
校 I-org

请 O
问 O
北 B-loc
京 I-loc
哪 O
个 O
成 B-org
人 I-org
高 I-org
考 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
更 O
好 O
， O
谢 O
谢 O

大 B-loc
连 I-loc
开 I-loc
发 I-loc
区 I-loc
哪 O
个 O
会 B-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
好 O

想 O
给 O
高 B-tim
中 I-tim
的 O
孩 O
子 O
找 O
个 O
好 O
点 O
的 O
课 B-org
外 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
厦 B-loc
门 I-loc
哪 O
个 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
比 O
较 O
好 O

昆 B-loc
山 I-loc
企 B-pro
业 I-pro
人 I-pro
力 I-pro
资 I-pro
源 I-pro
管 I-pro
理 I-pro
师 I-pro
好 O
考 O
吗 O

不 O
知 O
道 O
在 O
苏 B-loc
州 I-loc
坐 O
月 O
子 O
请 O
月 B-pro
嫂 I-pro
放 O
心 O
还 O
是 O
去 O
月 B-org
子 I-org
中 I-org
心 I-org
放 O
心 O
, O
有 O
知 O
道 O
的 O
么 O

江 B-loc
门 I-loc
的 O
哪 O
个 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
中 I-org
心 I-org
好 O
, O
我 O
想 O
提 O
高 O
自 O
己 O
的 O
英 O
语 O
口 O
语 O
水 O
平 O
急 O

成 B-loc
都 I-loc
月 B-org
嫂 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
怎 O
么 O
知 O
道 O
好 O
不 O
好 O

有 O
谁 O
在 O
东 B-org
莞 I-org
南 I-org
博 I-org
学 I-org
院 I-org
或 O
东 B-org
莞 I-org
理 I-org
工 I-org
学 I-org
院 I-org
培 B-pro
训 I-pro
英 I-pro
语 I-pro

西 B-loc
安 I-loc
人 B-pro
力 I-pro
资 I-pro
源 I-pro
管 I-pro
理 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
课 O
程 O
都 O
学 O
习 O
那 O
些 O
内 O
容 O
呢 O
, O
和 O
大 O
学 O
里 O
面 O
学 O
的 O
一 O
样 O
吗 O

有 O
什 O
么 O
有 O
靠 O
谱 O
的 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org

贵 O
公 O
司 O
都 O
有 O
什 O
么 O
尺 O
寸 O
的 O
车 O
型 O
床 O
和 O
柜 O
子 O
拆 O
装 O
都 O
额 O
外 O
收 B-pri
费 I-pri
吗 O
, O
收 O
多 O
少 O

上 B-loc
海 I-loc
哪 O
个 O
儿 B-pro
童 I-pro
美 I-pro
术 I-pro
方 I-pro
面 I-pro
的 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
比 O
较 O
好 O
呢 O

剑 B-org
桥 I-org
国 I-org
际 I-org
教 I-org
育 I-org
中 I-org
心 I-org
有 O
口 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
吗 O
, O
暑 B-tim
期 I-tim
和 O
平 O
时 O
都 O
是 O
什 O
么 O
时 O
候 O

沈 B-loc
阳 I-loc
出 B-pro
国 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

找 O
个 O
钟 B-pro
点 I-pro
工 I-pro
每 O
天 O
来 O
家 O
里 O
打 O
扫 O
一 O
下 O
, O
一 B-pri
小 I-pri
时 I-pri
8 I-pri
0 I-pri
块 I-pri
钱 I-pri
, O
地 O
点 O
成 B-loc
都 I-loc

培 B-pro
训 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
去 O
哪 O
里 O
培 O
训 O
好 O
啊 O

专 B-pro
业 I-pro
美 I-pro
缝 I-pro
哪 O
里 O
找 O
啊 O
, O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
啊 O

北 B-loc
京 I-loc
哪 O
里 O
有 O
工 O
程 O
保 B-pro
洁 I-pro
工 I-pro

石 B-loc
家 I-loc
庄 I-loc
日 B-org
立 I-org
空 I-org
调 I-org
维 O
修 O
电 O
话 O
是 O
多 O
少 O

练 B-pro
英 I-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
报 O
什 O
么 O
样 O
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
好 O
啊 O
, O
怎 O
样 O
能 O
快 B-pro
速 I-pro
提 I-pro
高 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
, O
练 O
英 O
语 O
口 O
语 O

育 B-pro
儿 I-pro
嫂 I-pro
/ O
育 B-pro
婴 I-pro
师 I-pro
是 O
否 O
需 O
要 O
提 O
前 O
预 O
约 O
, O
多 O
长 O
时 O
间 O
可 O
以 O
匹 O
配 O
到 O
合 O
适 O
的 O
人 O
选 O

我 O
想 O
知 O
道 O
市 B-pro
场 I-pro
营 I-pro
销 I-pro
学 I-pro
专 I-pro
家 I-pro
讲 I-pro
师 I-pro
教 I-pro
授 I-pro
刘 O
杰 O
克 O
老 O
师 O
培 O
训 O
课 O
程 O
时 O
间 O
一 O
般 O
是 O
多 O
久 O

游 B-org
戏 I-org
培 I-org
训 I-org
哪 O
国 O
比 O
较 O
有 O
名 O
, O
韩 O
国 O
, O
欧 O
洲 O
, O
美 O
国 O
, O
日 O
本 O

广 B-loc
州 I-loc
有 O
哪 O
些 O
养 B-org
老 I-org
院 I-org
并 O
且 O
服 O
务 O
和 O
收 B-pri
费 I-pri
合 I-pri
理 I-pri

需 O
要 O
到 O
正 O
规 O
的 O
学 O
校 O
培 O
训 O
学 O
习 O
软 B-pro
件 I-pro
开 I-pro
发 I-pro
, O
这 O
么 O
多 O
的 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
怎 O
么 O
选 O
择 O
呢 O

安 B-loc
华 I-loc
西 I-loc
里 I-loc
找 O
住 B-pro
家 I-pro
阿 I-pro
姨 I-pro
做 O
饭 O
做 O
家 O
务 O

想 O
为 O
企 O
业 O
员 O
工 O
进 O
行 O
礼 B-pro
仪 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
上 B-loc
海 I-loc
哪 O
家 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
比 O
较 O
好 O

南 B-loc
昌 I-loc
修 B-pro
复 I-pro
一 I-pro
颗 I-pro
牙 I-pro
齿 I-pro
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

厦 B-loc
门 I-loc
影 B-pro
视 I-pro
动 I-pro
画 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
好 O

青 O
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
哪 O
个 O
好 O

搬 B-pro
运 I-pro
打 I-pro
包 I-pro
纸 I-pro
盒 I-pro
单 I-pro
独 O
怎 O
么 O
计 B-pri
费 I-pri

江 B-loc
苏 I-loc
省 I-loc
护 B-pro
理 I-pro
工 I-pro
一 B-tim
天 I-tim
的 O
工 B-pri
资 I-pri
标 I-pri
准 I-pri
是 O
多 O
少 O

徐 B-org
家 I-org
汇 I-org
交 I-org
通 I-org
大 I-org
学 I-org
附 O
近 O
有 O
少 B-age
儿 I-age
书 B-org
法 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
吗 O
, O
我 O
上 B-loc
海 I-loc
的 O
同 O
事 O
是 O
法 O
国 O
人 O
想 O
要 O
学 O
中 O
文 O
让 O
我 O
帮 O
他 O
找 O
一 O
个 O
, O
谁 O
知 O
道 O
上 B-loc
海 I-loc
哪 O
个 O
培 O
训 O
好 O

北 B-loc
京 I-loc
请 O
一 O
个 O
做 B-pro
饭 I-pro
的 I-pro
小 I-pro
时 I-pro
工 I-pro
要 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

在 O
深 B-loc
圳 I-loc
工 O
作 O
, O
平 O
时 O
工 O
作 O
太 O
忙 O
找 O
个 O
小 B-pro
时 I-pro
工 I-pro
帮 O
忙 O
打 O
扫 O
家 O
里 O
, O
求 O
推 O
荐 O
你 O
们 O
可 O
以 O
办 O
卡 O
吗 O

南 B-loc
通 I-loc
智 B-pro
联 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
怎 O
么 O
样 O
啊 O

请 O
问 O
1 B-pro
0 I-pro
1 I-pro
与 I-pro
2 I-pro
0 I-pro
2 I-pro
财 I-pro
商 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
有 O
什 O
么 O
区 O
别 O
吗 O

我 O
是 O
在 O
成 B-loc
都 I-loc
, O
你 O
们 O
谁 O
给 O
点 O
建 O
议 O

肯 B-org
德 I-org
基 I-org
有 O
招 O
钟 B-pro
点 I-pro
工 I-pro
么 O

北 B-loc
京 I-loc
性 O
价 O
比 O
高 O
的 O
英 B-org
语 I-org
口 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
上 O
过 O
的 O
朋 O
友 O
们 O
帮 O
忙 O
推 O
荐 O
一 O
下 O

哪 O
儿 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
昆 B-loc
明 I-loc
公 B-org
务 I-org
员 I-org
考 I-org
试 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
哪 O
里 O
最 O
好 O
, O
最 O
好 O
是 O
全 O
曰 O
制 O
的 O
, O
帮 O
帮 O
忙 O

宁 B-loc
波 I-loc
会 B-pro
计 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
好 O
, O
有 O
优 O
惠 O
活 O
动 O
吗 O

广 B-loc
东 I-loc
哪 O
里 O
有 O
动 B-org
漫 I-org
游 I-org
戏 I-org
培 I-org
训 I-org
基 I-org
地 I-org
可 O
以 O
学 O
习 O
的 O
啊 O
, O
可 O
以 O
介 O
绍 O
下 O
吗 O

各 O
位 O
朋 O
友 O
: O
有 O
谁 O
知 O
道 O
成 B-loc
都 I-loc
市 I-loc
区 I-loc
的 O
注 B-org
册 I-org
会 I-org
计 I-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
有 O
哪 O
些 O
, O
哪 O
里 O
比 O
较 O
好 O
呢 O

想 O
学 O
习 O
m B-pro
a I-pro
y I-pro
a I-pro
渲 I-pro
染 I-pro
, O
但 O
是 O
不 O
知 O
道 O
, O
南 B-loc
京 I-loc
有 O
没 O
有 O

我 O
想 O
学 O
A O
u O
t O
o O
C O
A O
D O
, O
请 O
一 O
位 O
兼 B-pro
职 I-pro
家 I-pro
教 I-pro
有 O
谁 O
精 O
通 O
A O
u O
t O
o O
C O
A O
D O
吗 O

郑 B-loc
州 I-loc
西 I-loc
郊 I-loc
有 O
没 O
有 O
少 B-age
儿 I-age
舞 B-org
蹈 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
. O
适 O
合 O
4 B-age
岁 I-age

有 O
哪 O
些 O
好 O
的 O
学 B-org
校 I-org
是 O
专 O
业 O
教 B-pro
美 I-pro
甲 I-pro
的 O

北 B-loc
京 I-loc
比 O
较 O
好 O
的 O
汉 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

发 O
现 O
他 O
学 O
习 O
英 O
语 O
很 O
吃 O
力 O
, O
想 O
在 O
长 B-loc
沙 I-loc
附 O
近 O
报 O
个 O
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

中 B-loc
山 I-loc
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

在 O
上 B-loc
海 I-loc
有 O
的 O
维 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
好 O
吗 O

寻 O
找 O
价 O
格 O
合 O
理 O
的 O
床 B-pro
垫 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
, O
地 B-pro
毯 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
, O
窗 B-pro
帘 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
, O
沙 B-org
发 I-org
清 I-org
洗 I-org
公 I-org
司 I-org
, O
谢 O
谢 O

推 O
荐 O
一 O
下 O
汽 B-org
修 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
几 O
所 O
好 O
, O
1 B-tim
4 I-tim
年 I-tim
估 O
计 O
多 O
少 O
分 O
录 O
取 O
等 O
等 O
请 O
全 O
部 O
说 O
一 O
下 O
, O
谢 O
谢 O
了 O

想 O
做 O
上 O
门 O
服 O
务 O
的 O
美 B-pro
容 I-pro
师 I-pro
, O
给 O
点 O
意 O
见 O
好 O
吗 O

宁 B-loc
波 I-loc
有 O
没 O
有 O
开 O
一 O
些 O
理 B-org
财 I-org
规 I-org
划 I-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
习 I-org
班 I-org

石 B-loc
家 I-loc
庄 I-loc
小 B-pro
吃 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
好 O
呢 O
, O
都 O
什 O
么 O
流 O
程 O
啊 O

山 B-org
木 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
有 O
没 O
有 O
关 B-pro
于 I-pro
网 I-pro
站 I-pro
建 I-pro
设 I-pro
和 I-pro
维 I-pro
护 I-pro
的 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
课 I-pro
程 I-pro

请 O
问 O
大 O
家 O
在 O
保 B-loc
定 I-loc
有 O
正 O
规 O
而 O
且 O
有 O
特 O
色 O
的 O
家 B-org
政 I-org
服 I-org
务 I-org
公 I-org
司 I-org
吗 O

大 B-loc
连 I-loc
有 O
个 O
杰 B-pro
威 I-pro
造 I-pro
价 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
怎 O
么 O
样 O

哈 B-loc
尔 I-loc
滨 I-loc
哪 O
里 O
的 O
保 B-org
洁 I-org
公 I-org
司 I-org
做 O
得 O
比 O
较 O
好 O

V B-org
I I-org
P I-org
A I-org
B I-org
C I-org
这 O
个 O
学 B-org
校 I-org
如 O
何 O
, O
收 B-pri
费 I-pri
如 O
何 O
, O
课 O
程 O
有 O
什 O
么 O
特 O
色 O
嘛 O

大 B-loc
连 I-loc
装 B-pro
饰 I-pro
装 I-pro
修 I-pro
哪 O
好 O
啊 O
, O
准 O
备 O
选 O
个 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org

北 B-loc
京 I-loc
亦 I-loc
庄 I-loc
附 O
近 O
哪 O
家 O
月 B-org
嫂 I-org
公 I-org
司 I-org
比 O
较 O
好 O

张 B-loc
家 I-loc
港 I-loc
有 O
没 O
有 O
B B-org
E I-org
C I-org
( I-org
剑 I-org
桥 I-org
商 I-org
务 I-org
英 I-org
语 I-org
) I-org
中 I-org
级 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

哪 O
里 O
的 O
游 B-pro
戏 I-pro
动 I-pro
漫 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
好 O
呢 O
, O
我 O
的 O
弟 B-gen
弟 I-gen
今 O
年 O
高 B-age
中 I-age
毕 I-age
业 I-age
想 O
去 O
学 O
习 O
呢 O

小 O
儿 O
推 O
拿 O
可 O
以 O
治 O
愈 O
小 O
儿 O
哮 O
喘 O
吗 O

天 B-loc
津 I-loc
什 O
么 O
地 O
方 O
有 O
会 B-org
计 I-org
考 I-org
试 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

上 B-pro
班 I-pro
族 I-pro
商 I-pro
务 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
好 O

重 B-loc
庆 I-loc
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
哪 O
家 O
好 O
, O
大 O
家 O
推 O
荐 O
一 O
家 O
吧 O
, O
我 O
想 O
学 O
英 O
语 O

高 O
考 O
失 O
利 O
, O
想 O
找 O
个 O
好 O
点 O
的 O
电 B-org
脑 I-org
学 I-org
校 I-org
学 O
习 O
, O
贵 B-loc
州 I-loc
哪 O
家 O
好 O

深 B-loc
圳 I-loc
搬 B-org
家 I-org
公 I-org
司 I-org
费 B-pri
用 I-pri
是 O
多 O
少 O
, O
想 O
找 O
个 O
搬 B-org
家 I-org
公 I-org
司 I-org
搬 B-pro
家 I-pro

商 B-pro
务 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
专 O
业 O
好 O
请 O
问 O
各 O
位 O

最 O
近 O
有 O
空 O
, O
想 O
去 O
北 B-loc
京 I-loc
参 O
加 O
新 B-pro
娘 I-pro
摄 I-pro
影 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
培 O
训 O
多 O
久 O
才 O
能 O
结 O
业 O

中 B-loc
山 I-loc
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

我 O
想 O
学 B-pro
室 I-pro
内 I-pro
设 I-pro
计 I-pro
, O
请 O
问 O
武 B-loc
汉 I-loc
哪 O
里 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

给 O
我 O
推 O
荐 O
一 O
个 O
山 B-loc
西 I-loc
好 O
一 O
点 O
的 O
西 B-org
点 I-org
学 I-org
校 I-org

5 B-age
0 I-age
岁 I-age
的 O
老 O
两 O
口 O
如 O
果 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc
养 B-pro
老 I-pro
, O
需 O
要 O
积 O
蓄 O
至 O
少 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

徐 B-loc
州 I-loc
造 B-pro
价 I-pro
预 I-pro
算 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
教 O
学 O
好 O

东 B-loc
莞 I-loc
东 I-loc
城 I-loc
哪 O
里 O
有 O
培 O
训 O
的 O
地 O
方 O

鄞 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
有 O
靠 O
谱 O
的 O
家 B-org
政 I-org
所 I-org

珠 B-loc
海 I-loc
南 B-org
方 I-org
职 I-org
业 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
院 I-org
的 O
地 O
址 O
在 O
哪 O

南 B-org
大 I-org
M B-pro
P I-pro
A I-pro
考 I-pro
前 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
有 O
啊 O

少 B-age
儿 I-age
的 O
高 B-pro
级 I-pro
口 I-pro
译 I-pro
是 O
不 O
是 O
很 O
难 O
学 O

本 O
人 O
计 O
算 O
机 O
专 O
业 O
, O
想 O
学 B-pro
日 I-pro
语 I-pro
充 O
电 O

参 O
加 O
音 B-org
乐 I-org
考 I-org
前 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
会 O
不 O
会 O
有 O
大 O
提 O
高 O
, O
哪 O
些 O
培 O
训 O
比 O
较 O
好 O
, O
我 O
想 O
去 O
北 B-loc
京 I-loc
参 O
加 O
, O
通 B-loc
州 I-loc
有 O
没 O
有 O
乐 B-org
器 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

青 B-loc
岛 I-loc
儿 B-age
童 I-age
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
教 O
学 O
质 O
量 O
好 O
呢 O

产 B-pro
后 I-pro
亚 I-pro
健 I-pro
康 I-pro
调 I-pro
理 I-pro
有 O
好 O
的 O
地 O
方 O
推 O
荐 O
吗 O

3 B-org
d I-org
动 I-org
画 I-org
设 I-org
计 I-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

请 O
问 O
厦 B-loc
门 I-loc
的 O
会 B-pro
计 I-pro
中 I-pro
级 I-pro
职 I-pro
称 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
最 O
好 O

在 O
上 B-loc
海 I-loc
凌 B-org
空 I-org
犬 I-org
业 I-org
买 B-pro
一 I-pro
条 I-pro
泰 I-pro
迪 I-pro
犬 I-pro
, O
找 O
上 B-loc
海 I-loc
狗 B-pro
训 I-pro
练 I-pro
宠 I-pro
物 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
学 B-org
校 I-org

保 B-pro
洁 I-pro
需 O
要 O
提 O
前 O
多 O
久 O
预 O
约 O

外 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
里 O
好 O

我 O
想 O
开 O
一 O
个 O
花 O
店 O
, O
谁 O
知 O
道 O
哪 O
里 O
有 O
插 B-pro
花 I-pro
技 I-pro
术 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

济 B-loc
南 I-loc
哪 O
里 O
有 O
服 B-org
装 I-org
设 I-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
或 O
者 O
哪 O
些 O
学 B-org
校 I-org
开 O
设 O
这 O
个 O
课 O
程 O

我 O
想 O
找 O
家 O
专 O
业 O
一 O
点 O
的 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
帮 O
我 O
装 O
修 O
, O
设 O
计 O
一 O
下 O
房 O
子 O
, O
大 O
家 O
能 O
帮 O
我 O

想 O
学 O
英 O
语 O
, O
但 O
是 O
不 O
知 O
道 O
哪 O
家 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
中 I-org
心 I-org
哪 O
家 O
好 O
呀 O

上 B-loc
海 I-loc
美 O
甲 O
化 B-org
妆 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
有 O
哪 O
些 O
, O
哪 O
家 O
环 O
境 O
比 O
较 O
好 O
的 O
, O
住 O
宿 O
有 O
吗 O

老 O
婆 O
刚 O
生 O
完 O
孩 O
子 O
想 O
找 O
个 O
产 B-org
后 I-org
修 I-org
复 I-org
中 I-org
心 I-org
, O
广 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
啊 O

想 O
从 O
老 O
家 O
请 O
一 O
个 O
保 B-pro
姆 I-pro
, O
不 O
要 O
她 O
带 O
宝 O
宝 O
, O
只 O
做 O
家 O
务 O

沈 B-loc
阳 I-loc
有 O
哪 O
些 O
好 O
的 O
动 B-org
漫 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
呢 O
, O
有 O
知 O
道 O
的 O
吗 O

什 O
么 O
是 O
计 B-pro
算 I-pro
机 I-pro
操 I-pro
作 I-pro
员 I-pro
, O
去 O
哪 O
培 B-pro
训 I-pro
计 I-pro
算 I-pro
机 I-pro
操 I-pro
作 I-pro
员 I-pro
好 O

学 B-pro
化 I-pro
妆 I-pro
需 O
要 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri
呢 O

福 B-loc
建 I-loc
厨 O
师 O
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
个 O
好 O

想 O
要 O
装 B-pro
修 I-pro
新 I-pro
居 I-pro
, O
不 O
知 O
道 O
选 O
择 O
哪 O
家 O
公 B-org
司 I-org
来 O
做 O

重 B-loc
庆 I-loc
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

云 B-loc
南 I-loc
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

我 O
女 B-gen
儿 I-gen
现 O
上 O
四 B-age
年 I-age
级 I-age
, O
想 O
请 O
英 B-pro
语 I-pro
家 I-pro
教 I-pro
, O
请 O
问 O
请 O
重 O
点 O
中 O
学 O
老 B-pro
师 I-pro
还 O
是 O
重 O
点 O
大 O
学 O
学 O
生 O
, O
大 O
学 O
生 O
家 B-pro
教 I-pro
大 O
概 O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri
一 B-tim
小 I-tim
时 I-tim
, O
塘 B-loc
沽 I-loc
有 O
没 O
有 O
当 O
家 B-pro
教 I-pro
的 I-pro
老 I-pro
师 I-pro

昆 B-loc
明 I-loc
少 B-age
儿 I-age
英 B-org
语 I-org
口 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org

推 O
荐 O
一 O
个 O
好 O
点 O
的 O
美 B-org
容 I-org
化 I-org
装 I-org
学 I-org
校 I-org
吧 O
谢 O
谢 O

在 O
深 B-loc
圳 I-loc
工 O
作 O
, O
平 O
时 O
工 O
作 O
太 O
忙 O
找 O
个 O
小 B-pro
时 I-pro
工 I-pro
帮 O
忙 O
打 O
扫 O
家 O
里 O
, O
求 O
推 O
荐 O

北 B-org
大 I-org
青 I-org
鸟 I-org
的 O
I B-pro
T I-pro
培 I-pro
训 I-pro
到 O
底 O
怎 O
么 O
样 O

青 B-loc
岛 I-loc
有 O
学 O
校 O
办 O
瑜 B-org
伽 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
吗 O

沈 B-loc
阳 I-loc
初 B-age
中 I-age
数 B-pro
学 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
马 O
上 O
寒 B-tim
假 I-tim
了 O
, O
想 O
给 O
孩 O
子 O
找 O
个 O
数 B-pro
学 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

有 O
需 O
要 O
初 O
高 B-tim
中 I-tim
数 O
理 O
化 O
家 B-pro
教 I-pro
请 O
联 O
系 O
我 O
啊 O

全 O
年 O
找 O
你 O
们 O
保 B-pro
洁 I-pro
, O
每 O
月 O
一 O
次 O
那 O
种 O
, O
可 O
以 O
优 O
惠 O
吗 O

长 B-loc
沙 I-loc
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

服 B-pro
务 I-pro
人 I-pro
员 I-pro
在 O
职 O
期 O
间 O
突 O
然 O
无 O
故 O
辞 O
职 O
, O
该 O
如 O
何 O
保 O
障 O
雇 O
主 O
利 O
益 O
不 O
受 O
损 O
失 O

上 B-loc
海 I-loc
摄 B-pro
影 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
好 O

海 B-loc
宁 I-loc
什 O
么 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
好 O

上 B-loc
海 I-loc
有 O
股 B-org
票 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
吗 O

东 B-loc
莞 I-loc
哪 O
里 O
有 O
做 O
猪 B-pro
肚 I-pro
鸡 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
, O
在 O
哪 O
里 O

北 B-loc
京 I-loc
比 O
较 O
不 O
错 O
的 O
汉 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

我 O
表 O
姐 O
给 O
我 O
找 O
了 O
色 B-pro
彩 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
南 B-loc
京 I-loc
这 O
边 O
有 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
嘛 O
哪 O
个 O
好 O

武 B-loc
汉 I-loc
科 B-org
大 I-org
文 I-org
化 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
历 O
年 O
的 O
教 O
学 O
成 O
绩 O
如 O
何 O
, O
目 O
标 O
完 O
成 O
率 O
如 O
何 O

能 O
不 O
能 O
告 O
诉 O
我 O
上 B-loc
海 I-loc
化 B-org
妆 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
家 B-pro
教 I-pro
学 O
最 O
好 O
, O
价 O
格 O
也 O
合 O
理 O

杭 B-loc
州 I-loc
淘 B-pro
宝 I-pro
美 I-pro
工 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
需 O
要 O
自 O
己 O
准 O
备 O
什 O
么 O
东 O
西 O
吗 O
, O
学 O
习 O
的 O
时 O
候 O
是 O
什 O
么 O

有 O
没 O
有 O
短 B-pro
期 I-pro
保 I-pro
姆 I-pro
, O
最 O
短 O
可 O
以 O
聘 O
请 O
几 O
天 O

一 O
般 O
营 B-pro
养 I-pro
师 I-pro
的 O
薪 B-pri
水 I-pri
大 O
约 O
多 O
少 O

初 O
一 O
英 O
语 O
家 B-pro
教 I-pro

深 B-loc
圳 I-loc
这 O
边 O
请 O
问 O
营 B-pro
养 I-pro
师 I-pro
考 I-pro
试 I-pro
必 O
须 O
经 O
过 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
的 O
培 O
训 O
吗 O

请 O
问 O
哪 O
里 O
有 O
菲 B-pro
林 I-pro
制 I-pro
作 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
教 I-pro
程 I-pro
下 O

如 O
何 O
练 B-pro
习 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
, O
培 B-pro
训 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
口 I-pro
语 I-pro
去 O
哪 O
里 O
好 O
啊 O

嘉 B-loc
定 I-loc
化 B-pro
妆 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

求 O
营 B-pro
养 I-pro
师 I-pro
, O
我 O
1 O
7 O
2 O
C O
M O
, O
但 O
是 O
只 O
有 O
5 O
0 O
多 O
K O
G O
, O
一 O
直 O
长 O
不 O
胖 O

不 O
知 O
道 O
自 O
己 O
适 O
不 O
适 O
合 O
做 O
培 O
训 O
网 O
络 O
的 O
讲 O
师 O
这 O
个 O
工 O
作 O

我 O
想 O
考 O
会 B-pro
计 I-pro
从 I-pro
业 I-pro
资 I-pro
格 I-pro
证 I-pro
, O
要 O
考 O
些 O
什 O
么 O

广 B-loc
州 I-loc
达 I-loc
内 I-loc
I B-pro
T I-pro
培 I-pro
训 I-pro
中 O
就 O
业 O
很 O
有 O
保 O
障 O
吗 O

福 B-loc
州 I-loc
春 B-tim
季 I-tim
培 B-org
训 I-org
班 I-org
非 O
常 O
多 O
, O
家 O
长 O
应 O
该 O
怎 O
么 O
给 O
孩 O
子 O
报 O
班 O

上 B-loc
海 I-loc
S B-pro
A I-pro
P I-pro
私 I-pro
塾 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
到 O
底 O
怎 O
么 O
样 O
啊 O

天 B-loc
津 I-loc
的 O
学 O
生 O
为 O
什 O
么 O
找 O
不 O
到 O
家 B-pro
教 I-pro

国 O
内 O
动 B-org
画 I-org
影 I-org
视 I-org
特 I-org
效 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
里 O
的 O
比 O
较 O
好 O
呢 O

有 O
什 O
么 O
办 O
法 O
可 O
以 O
一 O
次 O
性 O
清 B-pro
洗 I-pro
玻 I-pro
璃 I-pro
污 I-pro
渍 I-pro
呢 O

北 B-loc
京 I-loc
海 I-loc
淀 I-loc
区 I-loc
哪 O
的 O
小 B-pro
升 I-pro
初 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
好 O

西 B-loc
安 I-loc
紫 B-org
苹 I-org
果 I-org
装 I-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
咋 O
样 O
, O
或 O
哪 O
家 O
更 O
好 O
些 O

合 B-loc
肥 I-loc
哪 O
个 O
学 O
校 O
培 O
训 O
化 B-pro
妆 I-pro
专 I-pro
业 I-pro
好 O

如 O
果 O
要 O
预 O
约 O
保 B-pro
洁 I-pro
, O
需 O
提 O
前 O
多 O
长 O
时 O
间 O
呀 O

月 B-pro
嫂 I-pro
的 O
工 O
作 O
都 O
是 O
什 O
么 O
呀 O

口 B-pro
才 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
真 O
的 O
有 O
用 O
吗 O
, O
想 O
提 O
高 O
自 O
己 O
的 O
口 O
才 O
, O
现 O
在 O
有 O
好 O
多 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
, O
学 B-pri
费 I-pri
大 O
约 O
多 O
少 O

请 O
问 O
北 B-loc
京 I-loc
有 O
好 O
的 O
暑 B-tim
假 I-tim
日 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
没 O
有 O

聘 O
请 O
催 B-pro
乳 I-pro
师 I-pro
是 O
否 O
需 O
要 O
提 O
前 O
预 O
约 O
, O
多 O
长 O
时 O
间 O
可 O
以 O
匹 O
配 O
到 O
合 O
适 O
的 O
人 O
选 O

有 O
谁 O
知 O
道 O
泉 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
有 O
培 B-pro
训 I-pro
跳 I-pro
健 I-pro
美 I-pro
操 I-pro
的 O
及 O
收 B-pri
费 I-pri
标 O
准 O

我 O
想 O
当 O
一 O
名 O
瑜 B-pro
伽 I-pro
教 I-pro
练 I-pro
, O
请 O
问 O
北 B-loc
京 I-loc
哪 O
家 O
瑜 B-org
伽 I-org
教 I-org
练 I-org
培 I-org
训 I-org
中 I-org
心 I-org
更 O
权 O
威 O
呢 O

想 O
在 O
武 B-loc
汉 I-loc
找 O
个 O
培 B-pro
训 I-pro
数 I-pro
学 I-pro
的 O
地 O
方 O

牡 B-loc
丹 I-loc
江 I-loc
哪 O
里 O
有 O
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
地 O
方 O

我 O
想 O
学 O
习 O
做 B-pro
游 I-pro
戏 I-pro
策 I-pro
划 I-pro
, O
哪 O
里 O
有 O
好 O
的 O
培 O
训 O
基 O
地 O

做 O
家 B-pro
政 I-pro
的 O
朋 O
友 O
, O
有 O
顺 O
便 O
做 O
瓷 B-pro
砖 I-pro
美 I-pro
缝 I-pro
的 O
吗 O
， O
找 O
个 O
在 O
哈 B-loc
尔 I-loc
滨 I-loc
的 O

R O
T O
刚 O
报 O
完 O
2 B-tim
0 I-tim
1 I-tim
1 I-tim
年 O
的 O
注 B-pro
册 I-pro
会 I-pro
计 I-pro
师 I-pro

有 O
没 O
有 O
什 O
么 O
机 B-org
构 I-org
可 O
以 O
帮 O
忙 O
清 B-pro
洗 I-pro
抽 I-pro
油 I-pro
烟 I-pro
机 I-pro
啊 O

苏 B-loc
州 I-loc
吴 I-loc
中 I-loc
哪 O
里 O
有 O
会 B-pro
计 I-pro
初 I-pro
级 I-pro
中 I-pro
级 I-pro
职 I-pro
称 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

重 B-loc
庆 I-loc
儿 B-age
童 I-age
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri

学 B-pro
西 I-pro
餐 I-pro
好 O
吗 O
… O
请 O
问 O
西 B-pro
餐 I-pro
厨 I-pro
师 I-pro
一 B-tim
个 I-tim
月 I-tim
工 B-pri
资 I-pri
大 O
概 O
多 O
少 O

白 B-org
云 I-org
会 I-org
所 I-org
装 I-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
, O
哪 O
家 O
设 O
计 O
比 O
较 O
新 O
颖 O

请 O
问 O
天 B-loc
津 I-loc
市 O
哪 O
个 O
游 B-org
泳 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
比 O
较 O
好 O
, O
价 B-pri
格 I-pri
是 O
多 O
少 O
, O
培 O
训 O
周 O
期 O
是 O
多 O
少 O
天 O
, O
谢 O
谢 O

请 O
问 O
塘 B-loc
沽 I-loc
哪 O
里 O
有 O
拉 B-org
丁 I-org
舞 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

东 B-loc
莞 I-loc
什 O
么 O
地 O
方 O
有 O
正 O
宗 O
的 O
陕 B-pro
西 I-pro
凉 I-pro
皮 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

初 O
步 O
筛 O
选 O
北 B-loc
京 I-loc
那 O
里 O
有 O
G B-pro
E I-pro
S I-pro
E I-pro
口 I-pro
语 I-pro
考 I-pro
试 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
我 O
想 O
参 O
加 O
今 O
年 O
的 O
G O
E O
S O
E O
口 O
语 O
考 O
试 O

杭 B-loc
州 I-loc
哪 O
里 O
有 O
人 B-pro
力 I-pro
资 I-pro
源 I-pro
管 I-pro
理 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
, O
我 O
想 O
学 O
一 O
下 O
, O
在 O
杭 B-loc
州 I-loc
读 O
书 O

无 B-loc
锡 I-loc
课 B-pro
外 I-pro
辅 I-pro
导 I-pro

北 B-org
京 I-org
家 I-org
教 I-org
网 O
哪 O
家 O
好 O

我 O
想 O
学 O
习 O
动 O
漫 O
方 O
面 O
的 O
软 O
件 O
, O
沈 B-loc
阳 I-loc
哪 O
家 O
培 B-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
好 O
点 O
呢 O

合 B-loc
肥 I-loc
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
哪 O
家 O
好 O

青 B-loc
岛 I-loc
心 B-pro
理 I-pro
咨 I-pro
询 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
需 O
要 O
多 O
久 O

请 O
问 O
白 O
云 O
有 O
哪 O
家 O
会 O
所 O
装 B-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org
搞 O
的 O
装 O
修 O
比 O
较 O
好 O

我 O
想 O
学 O
嵌 B-pro
入 I-pro
式 I-pro
软 I-pro
件 I-pro
开 I-pro
发 I-pro
, O
想 O
问 O
哪 O
里 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
学 B-org
校 I-org
推 O
荐 O
呢 O

我 O
想 O
到 O
广 O
外 O
学 B-pro
西 I-pro
班 I-pro
牙 I-pro
语 I-pro
, O
请 O
问 O
有 O
没 O
有 O
此 O
类 O
成 B-age
人 I-age
培 B-org
训 I-org
班 I-org

在 O
广 B-loc
州 I-loc
白 I-loc
云 I-loc
区 I-loc
那 O
里 O
有 O
好 O
的 O
学 O
习 O
英 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
谢 O
谢 O

学 B-pro
动 I-pro
漫 I-pro
设 I-pro
计 I-pro
, O
能 O
介 O
绍 O
一 O
下 O
深 B-loc
圳 I-loc
哪 O
个 O
动 B-org
漫 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
比 O
较 O
好 O
的 O
吗 O

西 B-loc
安 I-loc
有 O
什 O
么 O
像 O
样 O
的 O
专 B-org
业 I-org
学 I-org
校 I-org

有 O
没 O
有 O
什 O
么 O
机 B-org
构 I-org
可 O
以 O
帮 O
忙 O
清 B-pro
洗 I-pro
抽 I-pro
油 I-pro
烟 I-pro
机 I-pro
啊 O

广 B-loc
州 I-loc
市 O
有 O
什 O
么 O
国 O
家 O
批 O
准 O
的 O
机 O
构 O
开 O
设 O
了 O
营 B-org
养 I-org
师 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org

运 B-loc
城 I-loc
有 O
没 O
有 O
模 B-org
特 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
， O
业 O
余 O
的 O
（ O
具 O
体 O
的 O
地 O
址 O
, O
电 O
话 O
） O

因 O
为 O
家 O
里 O
有 O
孩 O
子 O
, O
请 O
问 O
保 B-pro
姆 I-pro
是 O
否 O
都 O
会 O
说 B-pro
普 I-pro
通 I-pro
话 I-pro

上 B-loc
饶 I-loc
附 O
近 O
有 O
会 B-org
计 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
吗 O

卤 O
菜 O
的 O
制 O
作 O
方 O
法 O
, O
卤 B-pro
菜 I-pro
技 I-pro
术 I-pro
培 I-pro
训 I-pro

2 B-org
d I-org
3 I-org
d I-org
游 I-org
戏 I-org
动 I-org
漫 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
一 O
般 O
要 O
学 O
多 O
久 O
， O
还 O
有 O
哪 O
个 O
学 O
校 O
比 O
较 O
好 O

师 O
傅 O
家 O
里 O
有 O
个 O
老 O
式 O
的 O
棕 B-pro
绷 I-pro
待 I-pro
修 I-pro
, O
请 O
告 O
诉 O
我 O
, O
现 O
在 O
上 B-loc
海 I-loc
哪 O
里 O
有 O
上 B-org
门 I-org
维 I-org
修 I-org
公 I-org
司 I-org

海 B-loc
南 I-loc
最 O
专 O
业 O
的 O
电 B-pro
脑 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
是 O
哪 O
家 O

在 O
武 B-loc
汉 I-loc
选 O
择 O
什 O
么 O
样 O
的 O
美 B-org
术 I-org
培 I-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
比 O
较 O
好 O

长 B-loc
沙 I-loc
雅 B-pro
思 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
比 O
较 O
好 O

苏 B-loc
州 I-loc
哪 O
有 O
会 B-pro
计 I-pro
专 I-pro
业 I-pro
技 I-pro
术 I-pro
资 I-pro
格 I-pro
考 I-pro
试 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
招 I-pro
生 I-pro
请 O
帮 O
我 O
推 O
荐 O
些 O

上 B-loc
海 I-loc
学 B-pro
U I-pro
I I-pro
哪 O
里 O
好 O

太 B-loc
原 I-loc
商 B-pro
务 I-pro
礼 I-pro
仪 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
和 O
营 B-pro
销 I-pro
礼 I-pro
仪 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
培 B-org
训 I-org
机 I-org
构 I-org
最 O
专 O
业 O
, O
南 B-loc
京 I-loc
营 B-pro
养 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
机 B-org
构 I-org
通 O
过 O
率 O
最 O
高 O
, O
在 O
网 O
上 O
搜 O
了 O
半 O
天 O

上 B-loc
海 I-loc
市 I-loc
区 I-loc
内 O
哪 O
里 O
有 O
关 O
于 O
形 O
体 O
礼 O
仪 O
专 O
业 O
的 O
培 O
训 O
地 O
方 O

零 B-org
基 I-org
础 I-org
舞 I-org
蹈 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
哪 O
里 O
有 O

在 O
青 B-loc
岛 I-loc
如 O
何 O
要 O
学 B-pro
习 I-pro
游 I-pro
戏 I-pro
方 I-pro
面 I-pro
课 I-pro
程 I-pro
, O
哪 O
家 O
学 B-org
校 I-org
好 O

北 B-loc
京 I-loc
有 O
什 O
么 O
初 B-age
中 I-age
培 B-org
训 I-org
班 I-org

宁 B-loc
波 I-loc
造 B-org
价 I-org
员 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
哪 O
家 O
好 O

A B-pro
C I-pro
C I-pro
P I-pro
软 I-pro
件 I-pro
工 I-pro
程 I-pro
师 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
有 O
哪 O
些 O
课 O
程 O

专 B-pro
业 I-pro
美 I-pro
缝 I-pro
哪 O
里 O
找 O
啊 O
, O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
啊 O

北 B-loc
京 I-loc
哪 O
有 O
好 O
的 O
摄 B-org
影 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org

劳 O
动 O
部 O
的 O
职 O
业 O
资 O
格 O
证 O
书 O
和 O
中 O
国 O
就 O
业 O
指 O
导 O
中 O
心 O
的 O
职 O
业 O
培 O
训 O
合 O
格 O
证 O
书 O
有 O
什 O
么 O
区 O
别 O

上 B-loc
海 I-loc
会 B-pro
计 I-pro
实 I-pro
操 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
好 O
, O
很 O
纠 O
结 O
很 O
迷 O
茫 O
, O
求 O
高 O
人 O
指 O
点 O
迷 O
津 O
啊 O

北 B-loc
京 I-loc
的 O
机 B-org
构 I-org
推 O
荐 O
啊 O

北 B-loc
京 I-loc
东 I-loc
城 I-loc
区 I-loc
这 O
边 O
有 O
没 O
有 O
好 O
点 O
的 O
英 B-org
语 I-org
口 I-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org

我 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc
, O
想 O
学 B-pro
口 I-pro
语 I-pro
和 I-pro
听 I-pro
力 I-pro

江 B-loc
西 I-loc
哪 O
里 O
可 O
以 O
学 B-pro
烤 I-pro
鱼 I-pro

我 O
想 O
给 O
儿 O
子 O
报 O
个 O
电 B-org
脑 I-org
培 I-org
训 I-org
学 I-org
校 I-org
, O
有 O
名 O
的 O
吧 O
就 O
听 O
说 O
过 O
新 B-org
东 I-org
方 I-org

集 B-org
洁 I-org
网 I-org
上 O
面 O
如 O
何 O
发 O
布 O
这 O
样 O
的 O
信 O
息 O
呢 O
招 O
聘 O
有 O
经 O
验 O
的 O
保 B-pro
洁 I-pro
员 I-pro
工 I-pro

重 B-loc
庆 I-loc
青 B-age
少 I-age
儿 I-age
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
里 O
好 O

宁 B-loc
波 I-loc
商 B-pro
贸 I-pro
英 I-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
个 O
好 O
, O
我 O
现 O
在 O
读 O
大 O
四 O
, O
打 O
算 O
毕 O
业 O
后 O
从 O
事 O
外 O
贸 O
行 O
业 O

在 O
聘 O
请 O
一 O
名 O
服 B-pro
务 I-pro
人 I-pro
员 I-pro
时 O
, O
雇 O
主 O
可 O
以 O
了 O
解 O
到 O
服 B-pro
务 I-pro
人 I-pro
员 I-pro
的 O
哪 O
些 O
信 O
息 O

大 O
概 O
搬 B-pro
运 I-pro
3 I-pro
0 I-pro
0 I-pro
斤 I-pro
鱼 I-pro
缸 I-pro
上 I-pro
电 I-pro
梯 I-pro
楼 O
（ O
两 O
边 O
都 O
有 O
电 O
梯 O
） O
多 B-pri
少 I-pri
钱 I-pri

m B-pro
a I-pro
y I-pro
a I-pro
动 I-pro
画 I-pro
制 I-pro
作 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
实 O
力 O
最 O
强 O
的 O
是 O
谁 O
家 O
呀 O
, O
我 O
大 O
学 O
已 O
学 O
了 O
三 O
年 O
M O
A O
Y O
A O

找 O
个 O
日 B-org
语 I-org
培 I-org
训 I-org
班 I-org
, O
最 O
好 O
是 O
在 O
中 B-loc
关 I-loc
村 I-loc
附 O
近 O
的 O

在 O
北 B-loc
京 I-loc
各 O
个 O
搬 B-org
家 I-org
公 I-org
司 I-org
的 O
收 B-pri
费 I-pri
是 O
怎 O
么 O
样 O
的 O
啊 O

北 B-loc
京 I-loc
E B-pro
R I-pro
P I-pro
培 I-pro
训 I-pro
地 B-loc
点 I-loc
都 O
有 O
哪 O
, O
想 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc
培 B-pro
训 I-pro
E I-pro
R I-pro
P I-pro
, O
不 O
知 O
道 O
在 O
哪 O
培 O
训 O

养 B-org
老 I-org
院 I-org
适 O
合 O
多 O
老 O
的 O
人 O
居 O
住 O
, O
现 O
在 O
子 O
女 O
工 O
作 O
都 O
忙 O
, O
不 O
想 O
给 O
他 O
们 O
增 O
加 O
负 O
担 O

沈 B-loc
阳 I-loc
哪 O
里 O
有 O
教 B-pro
女 I-pro
性 I-pro
言 I-pro
谈 I-pro
举 I-pro
止 I-pro
的 O
培 B-org
训 I-org
班 I-org
, O
培 O
训 O
女 O
人 O
的 O
形 O
象 O
气 O
质 O
, O
言 O
谈 O
举 O
止 O
等 O

我 O
想 O
学 O
网 B-pro
络 I-pro
营 I-pro
销 I-pro
, O
不 O
知 O
道 O
深 B-loc
圳 I-loc
的 O
网 B-pro
络 I-pro
营 I-pro
销 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
效 O
果 O
咋 O
样 O

学 B-pro
3 I-pro
d I-pro
m I-pro
a I-pro
x I-pro
将 O
来 O
有 O
前 O
途 O
吗 O

包 B-loc
头 I-loc
哪 O
里 O
有 O
失 B-pro
业 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
的 O
地 O
方 O

吸 B-pro
油 I-pro
烟 I-pro
机 I-pro
用 O
什 O
么 O
品 O
牌 O
的 O
好 O
, O
易 O
清 O
洗 O
的 O

重 B-loc
庆 I-loc
少 B-age
儿 I-age
英 B-pro
语 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
哪 O
家 O
价 B-pri
格 I-pri
合 I-pri
适 I-pri

坐 B-pro
月 I-pro
子 I-pro
要 O
注 O
意 O
什 O
么 O
, O
需 O
要 O
到 O
月 B-org
子 I-org
会 I-org
所 I-org
吗 O

求 O
推 O
荐 O
一 O
个 O
培 B-pro
训 I-pro
儿 I-pro
童 I-pro
艺 I-pro
术 I-pro
的 O
机 B-org
构 I-org

太 B-loc
原 I-loc
哪 O
里 O
有 O
好 O
的 O
月 B-org
嫂 I-org
公 I-org
司 I-org

高 B-pro
层 I-pro
建 I-pro
筑 I-pro
外 I-pro
墙 I-pro
玻 I-pro
璃 I-pro
清 I-pro
洗 I-pro
一 O
般 O
怎 O
么 O
收 B-pri
费 I-pri
啊 O

深 B-loc
圳 I-loc
宝 I-loc
安 I-loc
哪 O
里 O
有 O
比 O
较 O
好 O
的 O
位 O
置 O

联 B-org
想 I-org
电 I-org
脑 I-org
柳 B-loc
州 I-loc
维 B-org
修 I-org
站 I-org
在 O
哪 O
里 O
, O
电 O
话 O
是 O
多 O
少 O

给 O
老 O
人 O
请 O
保 B-pro
姆 I-pro
的 O
注 O
意 O
事 O
项 O
有 O
哪 O
些 O

我 O
在 O
北 B-loc
京 I-loc
, O
想 O
参 O
加 O
P B-pro
E I-pro
T I-pro
S I-pro
三 I-pro
级 I-pro
培 I-pro
训 I-pro
